0
https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_01",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "11.490.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có giá 11.490.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_02",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có thiết kế không được cung cấp thông tin."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_03",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có kích thước như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 362.9 mm - Rộng 241.26 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.7 kg",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có kích thước dài 362.9 mm, rộng 241.26 mm, dày 19.9 mm và nặng 1.7 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_04",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có khối lượng bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Nặng 1.7 kg",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có khối lượng nặng 1.7 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_05",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có thông số kỹ thuật không được cung cấp thông tin."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_06",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "AMD Ryzen 7 - 5700U",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có bộ xử lý AMD Ryzen 7 - 5700U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_07",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "64 GB",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) hỗ trợ RAM tối đa 64 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_08",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có màn hình bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có màn hình 15.6 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_09",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - AMD Radeon Graphics",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có card màn hình là Card tích hợp - AMD Radeon Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_10",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có cổng kết nối nào?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có cổng kết nối không được cung cấp thông tin."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_11",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có điểm đánh giá trung bình là 4."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_12",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có màn hình độ phân giải bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có màn hình độ phân giải Full HD (1920 x 1080)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_13",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe Gen 4 mở rộng không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe Gen 4 mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB)",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe Gen 4 mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_14",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 50 Wh",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 50 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_15",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có công suất bộ sạc là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "65 W",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có công suất bộ sạc là 65 W."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_16",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_17",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có webcam không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có webcam là HD webcam."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_18",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_qa_19",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 44P R9W8 R7 5700U/8GB/512GB/Win11 (NX.KSJSV.002) có điểm đánh giá trung bình là 4."
}
]
}
Download "qna_laptop-acer-aspire-a315-44p-r9w8-r7-nxksjsv002_20240407_153857.json" here.
1
https://thegioididong.com/laptop/msi-modern-14-c11m-i3-011vn
{
"product_id": "laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/msi-modern-14-c11m-i3-011vn",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_01",
"question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "8.490.000₫ *",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có giá 8.490.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_02",
"question": "Thông số kỹ thuật của Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i3 Tiger Lake - 1115G4, Số nhân: 2, Số luồng: 4, Tốc độ CPU: 3.00 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.1 GHz, Bộ nhớ đệm: 6 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ Power Delivery), 2 x USB 2.0, Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Đơn sắc - Màu trắng, Kích thước, khối lượng: Dài 319.9 mm - Rộng 223 mm - Dày 19.35 mm - Nặng 1.4 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 39 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022",
"long_answer": "Thông số kỹ thuật của Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) bao gồm: Bộ xử lý, Bộ nhớ RAM, Ổ cứng, Màn hình, Đồ họa và Âm thanh, Cổng kết nối & tính năng mở rộng, Kích thước & khối lượng, Thông tin khác."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_03",
"question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có được đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.3",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) được đánh giá 4.3 điểm."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/msi-modern-14-c11m-i3-011vn",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_04",
"question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Vỏ nhựa",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có thiết kế vỏ nhựa."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_05",
"question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 319.9 mm - Rộng 223 mm - Dày 19.35 mm - Nặng 1.4 kg",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có kích thước: Dài 319.9 mm - Rộng 223 mm - Dày 19.35 mm và khối lượng 1.4 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_06",
"question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có bao nhiêu màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Không có thông tin về màu sắc",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_07",
"question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có thông số kỹ thuật gì đặc biệt?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i3 Tiger Lake - 1115G4, Số nhân: 2, Số luồng: 4, Tốc độ CPU: 3.00 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.1 GHz, Bộ nhớ đệm: 6 MB",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có thông số kỹ thuật đặc biệt về bộ xử lý: Intel Core i3 Tiger Lake - 1115G4, Số nhân: 2, Số luồng: 4, Tốc độ CPU: 3.00 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.1 GHz, Bộ nhớ đệm: 6 MB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_08",
"question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có hỗ trợ RAM tối đa không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không hỗ trợ nâng cấp",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) không hỗ trợ nâng cấp RAM."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_09",
"question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có kết nối không dây như thế nào?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có kết nối không dây Bluetooth 5.2 và Wi-Fi 6 (802.11ax)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_10",
"question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có webcam không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Có, HD webcam",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có webcam HD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_11",
"question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 39 Wh",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có pin 3-cell Li-ion, 39 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_12",
"question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "2022",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) ra mắt vào năm 2022."
}
]
}
Download "qna_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_20240407_154126.json" here.
2
https://thegioididong.com/laptop/hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa
{
"product_id": "laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_01",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "16.490.000₫ *",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có giá 16.490.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_02",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) hiện không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_03",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 242 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.69 kg",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có kích thước: Dài 358.5 mm - Rộng 242 mm - Dày 17.9 mm và khối lượng: 1.69 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_04",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i7 Alder Lake - 1255U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.70 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.7 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 4 GB + 1 khe 4 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, LED Backlit, 250 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 242 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.69 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có thông số kỹ thuật: Bộ xử lý: Intel Core i7 Alder Lake - 1255U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.70 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.7 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 4 GB + 1 khe 4 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, LED Backlit, 250 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 242 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.69 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_05",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.2",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có đánh giá trung bình là 4.2 điểm."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_06",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_07",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "23:00 | 01/05",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có khuyến mãi áp dụng đến 23:00 | 01/05."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_08",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i7 Alder Lake - 1255U",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có bộ xử lý là Intel Core i7 Alder Lake - 1255U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_09",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có bao nhiêu nhân và luồng?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Số nhân: 10, Số luồng: 12",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có 10 nhân và 12 luồng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_10",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có bộ nhớ RAM là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "RAM: 8 GB",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có bộ nhớ RAM là 8 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_11",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có hỗ trợ RAM tối đa là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) hỗ trợ RAM tối đa là 32 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_12",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có màn hình bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Màn hình: 15.6 inch",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có màn hình là 15.6 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_13",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có công nghệ màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, LED Backlit, 250 nits",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có công nghệ màn hình là Chống chói Anti Glare, LED Backlit, 250 nits."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_14",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có card màn hình là Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_15",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có cổng kết nối nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có cổng kết nối là USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_16",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có kết nối không dây gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có kết nối không dây là Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_17",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có khe đọc thẻ nhớ gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Khe đọc thẻ nhớ: SD",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có khe đọc thẻ nhớ là SD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_18",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có webcam gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Webcam: HD webcam",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có webcam là HD webcam."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_19",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_20",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 41 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_21",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hệ điều hành: Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có hệ điều hành là Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_22",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Thời điểm ra mắt: 2022",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) ra mắt vào năm 2022."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_23",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có đánh giá từ bao nhiêu người dùng?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "số lượng đánh giá: 28",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có đánh giá từ 28 người dùng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_qa_24",
"question": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "điểm đánh giá trung bình: 4.2",
"long_answer": "Laptop HP 15s fq5147TU i7 1255U/8GB/512GB/Win11 (7C133PA) có điểm đánh giá trung bình là 4.2."
}
]
}
Download "qna_laptop-hp-15s-fq5147tu-i7-7c133pa_20240407_154211.json" here.
3
https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005_qa_01",
"question": "Laptop Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "16.490.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có giá 16.490.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005_qa_02",
"question": "Màn hình của Laptop Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có độ phân giải bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
"long_answer": "Màn hình của Laptop Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có độ phân giải Full HD (1920 x 1080)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005_qa_03",
"question": "Laptop Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có tính năng khác nào?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) không có thông tin về tính năng khác."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005_qa_04",
"question": "Kích thước và khối lượng của Laptop Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Dài 362.9 mm - Rộng 237.5 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.7 kg",
"long_answer": "Kích thước và khối lượng của Laptop Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) là Dài 362.9 mm - Rộng 237.5 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.7 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005_qa_05",
"question": "Laptop Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 50 Wh",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 50 Wh."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005_qa_06",
"question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005_qa_07",
"question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Raptor Lake - 13420H",
"long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có bộ xử lý là Intel Core i5 Raptor Lake - 13420H."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005_qa_08",
"question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có hỗ trợ RAM tối đa không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không hỗ trợ nâng cấp",
"long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) không hỗ trợ nâng cấp RAM tối đa."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005_qa_09",
"question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics",
"long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có card màn hình là Card tích hợp - Intel UHD Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005_qa_10",
"question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có webcam gì?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Full HD Webcam",
"long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 A515 58M 56YX i5 13420H/16GB/512GB/Win11 (NX.KQ8SV.005) có webcam là Full HD Webcam."
}
]
}
Download "qna_laptop-acer-aspire-5-a515-58m-56yx-i5-nxkq8sv005_20240407_154235.json" here.
4
https://thegioididong.com/laptop/hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa
{
"product_id": "laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_01",
"question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "15.790.000₫ *",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có giá 15.790.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_02",
"question": "Mô tả về thông số kỹ thuật của Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA)?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1240P, RAM: 8 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Đồ họa: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Cổng kết nối: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kích thước, khối lượng: Dài 360.2 mm - Rộng 234 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.72 kg, Pin: 3 cell, 41.04 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL.",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có bộ xử lý Intel Core i5 Alder Lake - 1240P, RAM 8 GB, ổ cứng 512 GB SSD NVMe PCIe, màn hình 15.6 inch, đồ họa Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, cổng kết nối USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, kích thước, khối lượng Dài 360.2 mm - Rộng 234 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.72 kg, pin 3 cell, 41.04 Wh, hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_03",
"question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có đánh giá bao nhiêu sao?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.0",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có đánh giá trung bình là 4.0 sao."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_04",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_05",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có giảm giá không?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "20%",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) đang giảm giá 20%."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_06",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_07",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có kích thước như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 360.2 mm - Rộng 234 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.72 kg",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có kích thước Dài 360.2 mm - Rộng 234 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.72 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_08",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có khối lượng bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Nặng 1.72 kg",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có khối lượng 1.72 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_09",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thông tin về pin như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "3 cell, 41.04 Wh",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có pin 3 cell, 41.04 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_10",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "32 GB",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) hỗ trợ RAM tối đa 32 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_11",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có webcam không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có webcam HD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_12",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_13",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có card màn hình tích hợp - Intel Iris Xe Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_14",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có cổng kết nối gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có cổng kết nối USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_15",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có hỗ trợ kết nối không dây không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có hỗ trợ kết nối không dây Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_16",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thông tin về công suất bộ sạc không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "65 W",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có công suất bộ sạc 65 W."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_17",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2022",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) ra mắt vào năm 2022."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_18",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thông tin về hệ điều hành không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_19",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thông tin về công nghệ CPU không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 1240P, Số nhân: 12, Số luồng: 16, Tốc độ CPU: 1.70 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có công nghệ CPU Intel Core i5 Alder Lake - 1240P, Số nhân 12, Số luồng 16, Tốc độ CPU 1.70 GHz, Tốc độ tối đa Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm 12 MB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_20",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thông tin về RAM như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 4 GB + 1 khe 4 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có RAM 8 GB, Loại RAM DDR4 2 khe (1 khe 4 GB + 1 khe 4 GB), Tốc độ Bus RAM 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa 32 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_21",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thông tin về ổ cứng như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 2 TB (Gen 3) / 1 TB (Gen 4))",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có ổ cứng 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 2 TB (Gen 3) / 1 TB (Gen 4))."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_22",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thông tin về màn hình như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: BrightView, Tấm nền IPS",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có màn hình 15.6 inch, Độ phân giải Full HD (1920 x 1080), Tần số quét 60 Hz, Công nghệ màn hình BrightView, Tấm nền IPS."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_23",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thông tin về điểm đánh giá trung bình không?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.0",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có điểm đánh giá trung bình là 4.0."
}
]
}
Download "qna_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_20240407_154330.json" here.
5
https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w
{
"product_id": "laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_01",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "15.790.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có giá 15.790.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_02",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_03",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có kích thước như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 358.7 mm - Rộng 249.5 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.88 kg",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có kích thước: Dài 358.7 mm, Rộng 249.5 mm, Dày 19.9 mm, Nặng 1.88 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_04",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có khối lượng bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Nặng 1.88 kg",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có khối lượng 1.88 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_05",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) không có thông số kỹ thuật."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_06",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Raptor Lake - 1335U",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có bộ xử lý Intel Core i5 Raptor Lake - 1335U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_07",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có bộ nhớ RAM bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "16 GB",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có bộ nhớ RAM 16 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_08",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có loại RAM gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "DDR4 2 khe (8 GB onboard + 1 khe 8 GB)",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có loại RAM DDR4 2 khe (8 GB onboard + 1 khe 8 GB)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_09",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có màn hình bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "16 inch",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có màn hình 16 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_10",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có độ phân giải màn hình là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "WUXGA (1920 x 1200)",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có độ phân giải màn hình là WUXGA (1920 x 1200)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_11",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có card màn hình là Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_12",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có cổng kết nối gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ Power Delivery)",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có cổng kết nối: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ Power Delivery)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_13",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có kết nối không dây gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có kết nối không dây: Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_14",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có webcam không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có webcam HD webcam."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_15",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có tản nhiệt gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Tản nhiệt ASUS IceCool Plus, Quạt IceBlade 87 cánh",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có tản nhiệt ASUS IceCool Plus, Quạt IceBlade 87 cánh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_16",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_17",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 42 Wh",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có thông tin pin: 3-cell Li-ion, 42 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_18",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có công suất bộ sạc là bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "45 W",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có công suất bộ sạc 45 W."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_19",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_20",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "2023",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có thông tin ra mắt: 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_21",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có điểm đánh giá trung bình bao nhiêu?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.3",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có điểm đánh giá trung bình 4.3."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_22",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_23",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có thông số kỹ thuật gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) không có thông số kỹ thuật."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_24",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có thông tin chung như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) không có thông tin chung."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_25",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có thông tin tiện ích gì?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) không có thông tin tiện ích."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_qa_26",
"question": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) có thông tin đánh giá như thế nào?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 16 X1605VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (MB360W) không có thông tin đánh giá."
}
]
}
Download "qna_laptop-asus-vivobook-16-x1605va-i5-mb360w_20240407_154447.json" here.
6
https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-15-3520-i5-71027003
{
"product_id": "laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-15-3520-i5-71027003",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_01",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "13.990.000₫",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có giá 13.990.000₫."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_02",
"question": "Màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có độ phân giải bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
"long_answer": "Màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có độ phân giải Full HD (1920 x 1080)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_03",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm - Nặng 1.9 kg",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có kích thước Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm và nặng 1.9 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_04",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 1235U",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có bộ xử lý Intel Core i5 Alder Lake - 1235U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_05",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi)",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có card màn hình là Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_06",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "16 GB",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) hỗ trợ RAM tối đa 16 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_07",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có công nghệ màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Chống chói Anti Glare, 250 nits, WVA",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có công nghệ màn hình là Chống chói Anti Glare, 250 nits, WVA."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_08",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 41 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_09",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có kết nối không dây gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có kết nối không dây Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_10",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có webcam không?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có webcam là HD webcam."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-15-3520-i5-71027003",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_11",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_12",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_13",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật gì về cổng kết nối?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có cổng kết nối bao gồm Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_14",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có hỗ trợ khe cắm HDD SATA không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hỗ trợ khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 2 TB)",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) hỗ trợ khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 2 TB)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_15",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông tin về công suất bộ sạc không?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "65 W",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông tin về công suất bộ sạc là 65 W."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_16",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có hệ điều hành là Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_17",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "3.5",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có điểm đánh giá trung bình là 3.5."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_18",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông tin về số lượng đánh giá không?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "2",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông tin về số lượng đánh giá là 2."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_19",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông tin về thông tin pin không?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) không có thông tin về thông tin pin."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_20",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông tin về thời điểm ra mắt không?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "2022",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông tin về thời điểm ra mắt là 2022."
}
]
}
Download "qna_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_20240407_154529.json" here.
7
https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-3520-i3-71003264
{
"product_id": "laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-3520-i3-71003264",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_01",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "11.990.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có giá 11.990.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_02",
"question": "Màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có kích thước bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch",
"long_answer": "Màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có kích thước 15.6 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_03",
"question": "Card màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) là loại nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics",
"long_answer": "Card màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) là loại Card tích hợp - Intel UHD Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_04",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có hỗ trợ khe cắm HDD SATA không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hỗ trợ khe cắm HDD SATA",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có hỗ trợ khe cắm HDD SATA."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_05",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.3",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có đánh giá trung bình là 4.3."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-3520-i3-71003264",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_06",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Thông số kỹ thuật của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) bao gồm Bộ xử lý Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, RAM 8 GB, ổ cứng 512 GB SSD NVMe PCIe, màn hình 15.6 inch Full HD (1920 x 1080) với tần số quét 120 Hz, card màn hình tích hợp Intel UHD Graphics, kích thước và khối lượng là Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm - Nặng 1.9 kg, pin 3-cell Li-ion, 41 Wh, hỗ trợ hệ điều hành Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn.",
"long_answer": "Thông số kỹ thuật của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) bao gồm Bộ xử lý Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, RAM 8 GB, ổ cứng 512 GB SSD NVMe PCIe, màn hình 15.6 inch Full HD (1920 x 1080) với tần số quét 120 Hz, card màn hình tích hợp Intel UHD Graphics, kích thước và khối lượng là Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm - Nặng 1.9 kg, pin 3-cell Li-ion, 41 Wh, hỗ trợ hệ điều hành Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_07",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có hỗ trợ kết nối không dây qua Bluetooth và Wi-Fi không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Có, Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) hỗ trợ kết nối không dây qua Bluetooth 5.2 và Wi-Fi 6 (802.11ax).",
"long_answer": "Có, Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) hỗ trợ kết nối không dây qua Bluetooth 5.2 và Wi-Fi 6 (802.11ax)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_08",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có hỗ trợ thẻ nhớ SD không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Có, Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) hỗ trợ thẻ nhớ SD.",
"long_answer": "Có, Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) hỗ trợ thẻ nhớ SD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_09",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Không có đèn bàn phím",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_10",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có hệ điều hành nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có hệ điều hành Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn."
}
]
}
Download "qna_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_20240407_154555.json" here.
8
https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a_qa_01",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "9.690.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có giá 9.690.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a_qa_02",
"question": "Màn hình của Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có độ phân giải bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
"long_answer": "Màn hình của Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có độ phân giải Full HD (1920 x 1080)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a_qa_03",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có hỗ trợ thêm ổ cứng HDD SATA không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Có",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) hỗ trợ thêm 1 khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 1 TB)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a_qa_04",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a_qa_05",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) được ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "2022",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) được ra mắt vào năm 2022."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a_qa_06",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a_qa_07",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có bộ xử lý của hãng nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i3 Alder Lake - 1215U",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có bộ xử lý của hãng Intel Core i3 Alder Lake - 1215U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a_qa_08",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có bao nhiêu nhân và luồng?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "6 nhân, 8 luồng",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có 6 nhân và 8 luồng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a_qa_09",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có loại RAM là gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời)",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có loại RAM là DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a_qa_10",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có card màn hình của hãng nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 38PG i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00A) có card màn hình của hãng Intel UHD Graphics."
}
]
}
Download "qna_laptop-acer-aspire-3-a315-59-38pg-i3-nxk6tsv00a_20240407_154613.json" here.
9
https://thegioididong.com/laptop/hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa
{
"product_id": "laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_01",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "19.290.000₫ *",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có giá 19.290.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_02",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_03",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có kích thước như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 357.9 mm - Rộng 255 mm - Dày 23.5 mm - Nặng 2.29 kg",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có kích thước dài 357.9 mm, rộng 255 mm, dày 23.5 mm và nặng 2.29 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_04",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có khối lượng bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Nặng 2.29 kg",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có khối lượng 2.29 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_05",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) không có thông số kỹ thuật."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_06",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có tiện ích gì?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) không có thông tin về tiện ích."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_07",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.5",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có đánh giá trung bình là 4.5 điểm."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_08",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_09",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 12450H",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có bộ xử lý là Intel Core i5 Alder Lake - 12450H."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_10",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "32 GB",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) hỗ trợ RAM tối đa là 32 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_11",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có màn hình bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có màn hình là 15.6 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_12",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "NVIDIA GeForce RTX 2050, 4 GB",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có card màn hình là NVIDIA GeForce RTX 2050, 4 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_13",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có cổng kết nối nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ DisplayPort)",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có cổng kết nối bao gồm LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ DisplayPort)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_14",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có khe đọc thẻ nhớ không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "SD",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có khe đọc thẻ nhớ là SD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_15",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có webcam không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có webcam là HD webcam."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_16",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) sử dụng pin loại gì?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 52.5 Wh",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) sử dụng pin loại 3-cell Li-ion, dung lượng 52.5 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_17",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có hệ điều hành là Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_18",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "2023",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) ra mắt vào năm 2023."
}
]
}
Download "qna_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_20240407_154649.json" here.
10
https://thegioididong.com/laptop/acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001
{
"product_id": "laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_01",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "15.990.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có giá 15.990.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_02",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) hiện không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_03",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có kích thước bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 363.4 mm - Rộng 255 mm - Dày 23.9 mm - Nặng 2.2 kg",
"long_answer": "Kích thước của Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) là Dài 363.4 mm - Rộng 255 mm - Dày 23.9 mm - Nặng 2.2 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_04",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có khối lượng bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 363.4 mm - Rộng 255 mm - Dày 23.9 mm - Nặng 2.2 kg",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có khối lượng 2.2 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_05",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) hiện không có thông số kỹ thuật."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_06",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Tiger Lake - 11400H",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có bộ xử lý là Intel Core i5 Tiger Lake - 11400H."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_07",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có RAM bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "8 GB",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có RAM 8 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_08",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "32 GB",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) hỗ trợ RAM tối đa 32 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_09",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có màn hình bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có màn hình 15.6 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_10",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card rời - NVIDIA GeForce GTX 1650 4 GB",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có card màn hình là Card rời - NVIDIA GeForce GTX 1650 4 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_11",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có cổng kết nối gì?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) hiện không có thông tin về cổng kết nối."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_12",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có kết nối không dây gì?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có kết nối không dây là Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_13",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có webcam không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có webcam là HD webcam."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_14",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "57 Wh Li-ion",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có thông tin pin là 57 Wh Li-ion."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_15",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có hệ điều hành là Windows 11 Home SL."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_16",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có màu sắc nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) hiện không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_17",
"question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có thông tin đánh giá nào không?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.4",
"long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có điểm đánh giá trung bình là 4.4."
}
]
}
Download "qna_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_20240407_154728.json" here.
11
https://thegioididong.com/laptop/asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w
{
"product_id": "laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_01",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "15.990.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có giá 15.990.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_02",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có thiết kế đẹp, hiện đại và sang trọng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_03",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có kích thước như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 359 mm - Rộng 256 mm - Dày 22.8 ~ 24.5 mm - Nặng 2.3 kg",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có kích thước: Dài 359 mm, Rộng 256 mm, Dày 22.8 ~ 24.5 mm, Nặng 2.3 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_04",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có khối lượng bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Nặng 2.3 kg",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có khối lượng 2.3 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_05",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có thông số kỹ thuật rất ấn tượng với bộ xử lý Intel Core i5 Tiger Lake - 11400H, RAM 8 GB, ổ cứng 512 GB SSD NVMe PCIe, màn hình 15.6 inch Full HD 144 Hz, card đồ họa NVIDIA GeForce RTX 2050 4 GB, và nhiều tính năng khác."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_06",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Tiger Lake - 11400H",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có bộ xử lý Intel Core i5 Tiger Lake - 11400H."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_07",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có RAM bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "8 GB",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có RAM 8 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_08",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có ổ cứng bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "512 GB SSD NVMe PCIe",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có ổ cứng 512 GB SSD NVMe PCIe."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_09",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có màn hình bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có màn hình 15.6 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_10",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có card đồ họa gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "NVIDIA GeForce RTX 2050, 4 GB",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có card đồ họa NVIDIA GeForce RTX 2050, 4 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_11",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có tính năng khác nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Đèn chuyển màu RGB",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có tính năng khác là đèn chuyển màu RGB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_12",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.5",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có đánh giá trung bình là 4.5 điểm."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_13",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_14",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có khuyến mãi gì áp dụng đến thời điểm nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có khuyến mãi áp dụng đến thời điểm 23:00 ngày 01/05."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_15",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có thông số kỹ thuật gì về tản nhiệt?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2 x Quạt ICP 83 cánh",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có thông số kỹ thuật về tản nhiệt là 2 x Quạt ICP 83 cánh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_16",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có thông tin gì về pin?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 48 Wh",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có thông tin về pin là 3-cell Li-ion, 48 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_17",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có hỗ trợ thêm bao nhiêu khe cắm SSD M.2 PCIe mở rộng?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "1 khe cắm SSD M.2 PCIe mở rộng (nâng cấp tối đa 1 TB)",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe mở rộng (nâng cấp tối đa 1 TB)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_18",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_19",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có điểm đánh giá trung bình bao nhiêu?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.5",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có điểm đánh giá trung bình là 4.5."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_qa_20",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có bao nhiêu lượng đánh giá?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "28",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX506HF i5 11400H/8GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (HN014W) có 28 lượng đánh giá."
}
]
}
Download "qna_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-i5-hn014w_20240407_154817.json" here.
12
https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w
{
"product_id": "laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_01",
"question": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "15.790.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có giá 15.790.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_02",
"question": "Thông số kỹ thuật của Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Raptor Lake - 1335U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.6 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (8 GB onboard + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 2933 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe 4.0 (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền TN, Chống chói Anti Glare, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: SonicMaster audio, Cổng giao tiếp: USB Type-C, 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: Lớp phủ ASUS Antimicrobial Guard, Bản lề mở 180 độ, Bảo mật vân tay, Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 324.9 mm - Rộng 213.9 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.4 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 42 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
"long_answer": "Thông số kỹ thuật của Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) bao gồm: Bộ xử lý, Bộ nhớ RAM, Ổ cứng, Màn hình, Đồ họa và Âm thanh, Cổng kết nối & tính năng mở rộng, Kích thước & khối lượng, Thông tin khác."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_03",
"question": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có tính năng gì?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) không có thông tin về tính năng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_04",
"question": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) đã có đánh giá từ người dùng chưa?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "Chưa có đánh giá",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) chưa có đánh giá từ người dùng."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_05",
"question": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_06",
"question": "Kích thước của Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) là bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 324.9 mm - Rộng 213.9 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.4 kg",
"long_answer": "Kích thước của Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) là Dài 324.9 mm - Rộng 213.9 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.4 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_07",
"question": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Raptor Lake - 1335U",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có bộ xử lý Intel Core i5 Raptor Lake - 1335U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_08",
"question": "Màn hình của Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có kích thước bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "14 inch",
"long_answer": "Màn hình của Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có kích thước 14 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_09",
"question": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "16 GB",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) hỗ trợ RAM tối đa 16 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_10",
"question": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có cổng kết nối nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "USB Type-C, 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có cổng kết nối USB Type-C, 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_11",
"question": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có webcam không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có webcam HD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_12",
"question": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có tính năng bảo mật vân tay không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Bảo mật vân tay",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có tính năng bảo mật vân tay."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_13",
"question": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_14",
"question": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có thông tin về pin không?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 42 Wh",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) có pin 3-cell Li-ion, 42 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_15",
"question": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) sử dụng hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) sử dụng hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_qa_16",
"question": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "2023",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 14 X1404VA i5 1335U/16GB/512GB/Win11 (NK050W) ra mắt vào năm 2023."
}
]
}
Download "qna_laptop-asus-vivobook-14-x1404va-i5-nk050w_20240407_154927.json" here.
13
https://thegioididong.com/laptop/hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa
{
"product_id": "laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_01",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "15.690.000₫ *",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có giá 15.690.000₫ * sau khi giảm giá 20% từ giá gốc 19.690.000₫. Khuyến mãi áp dụng đến 23:00 | 01/05."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_02",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Xin lỗi, thông tin về thiết kế của Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) hiện không có sẵn."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_03",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 325 mm - Rộng 216.6 mm - Dày 17 mm - Nặng 1.41 kg",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có kích thước: Dài 325 mm - Rộng 216.6 mm - Dày 17 mm và nặng 1.41 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_04",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 4 GB + 1 khe 4 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: BrightView, Tấm nền IPS, 250 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Audio by B&O, HP Audio Boost, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, HDMI, 1 x SuperSpeed USB Type-C (hỗ trợ USB Power Delivery, DisplayPort 1.4), 2x SuperSpeed USB A, Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 325 mm - Rộng 216.6 mm - Dày 17 mm - Nặng 1.41 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa - nắp lưng bằng kim loại, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 43 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 4 GB + 1 khe 4 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: BrightView, Tấm nền IPS, 250 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Audio by B&O, HP Audio Boost, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, HDMI, 1 x SuperSpeed USB Type-C (hỗ trợ USB Power Delivery, DisplayPort 1.4), 2x SuperSpeed USB A, Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 325 mm - Rộng 216.6 mm - Dày 17 mm - Nặng 1.41 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa - nắp lưng bằng kim loại, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 43 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_05",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.2",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có điểm đánh giá trung bình là 4.2 từ 39 lượt đánh giá."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_06",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Xin lỗi, thông tin về màu sắc của Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) hiện không có sẵn."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_07",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có khuyến mãi gì áp dụng?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "20%",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) đang được giảm giá 20% từ giá gốc 19.690.000₫. Khuyến mãi áp dụng đến 23:00 | 01/05."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_08",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 1235U",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) sử dụng bộ xử lý Intel Core i5 Alder Lake - 1235U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_09",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có bao nhiêu cổng giao tiếp?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "4",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có tổng cộng 4 cổng giao tiếp bao gồm Jack tai nghe 3.5 mm, HDMI, 1 x SuperSpeed USB Type-C, 2x SuperSpeed USB A."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_10",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "32 GB",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) hỗ trợ RAM tối đa lên đến 32 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_11",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có loại RAM gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "DDR4 2 khe (1 khe 4 GB + 1 khe 4 GB)",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) sử dụng loại RAM DDR4 2 khe (1 khe 4 GB + 1 khe 4 GB)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_12",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có màn hình bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "14 inch",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có màn hình kích thước 14 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_13",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có công nghệ màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "BrightView, Tấm nền IPS, 250 nits",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) sử dụng công nghệ màn hình BrightView, Tấm nền IPS, 250 nits."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_14",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) sử dụng card màn hình tích hợp - Intel Iris Xe Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_15",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có webcam gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) sử dụng webcam HD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_16",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_17",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 43 Wh",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) sử dụng pin 3-cell Li-ion, dung lượng 43 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_18",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) sử dụng hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) sử dụng hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_19",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2022",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) ra mắt vào năm 2022."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_qa_20",
"question": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.2",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 14 dv2074TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C0P3PA) có điểm đánh giá trung bình là 4.2 từ 39 lượt đánh giá."
}
]
}
Download "qna_laptop-hp-pavilion-14-dv2074tu-i5-7c0p3pa_20240407_155008.json" here.
14
https://thegioididong.com/laptop/lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn
{
"product_id": "laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn_qa_01",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "12.390.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có giá 12.390.000₫ * sau giảm giá 11% từ giá gốc 13.990.000₫. Khuyến mãi áp dụng đến 23:00 | 01/05."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn_qa_02",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: AMD Ryzen 7 - 5700U, Số nhân: 8, Số luồng: 16, Tốc độ CPU: 1.80 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.3 GHz, Bộ nhớ đệm: 8 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (8 GB onboard + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe Gen 4.0 (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB (2280) / 512 GB (2242)), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, 250 nits, Card màn hình: Card tích hợp - AMD Radeon Graphics, Công nghệ âm thanh: Dolby Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 1 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ truyền dữ liệu), Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: TPM 2.0, Bản lề mở 180 độ, Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 360.2 mm - Rộng 236 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.61 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 42 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có bộ xử lý AMD Ryzen 7 - 5700U, 16GB RAM, 512GB ổ cứng SSD NVMe PCIe Gen 4.0. Màn hình 15.6 inch Full HD với công nghệ màn hình IPS, chống chói Anti Glare và âm thanh Dolby Audio. Có đầy đủ cổng kết nối và tính năng mở rộng, kích thước nhẹ nhàng và thông tin về pin, bộ sạc, hệ điều hành và thời điểm ra mắt."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn_qa_03",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.7",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có điểm đánh giá trung bình là 4.7 từ 3 đánh giá."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn_qa_04",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Vỏ nhựa",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) được thiết kế với vỏ nhựa, tạo cảm giác nhẹ nhàng và bền bỉ."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn_qa_05",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 360.2 mm - Rộng 236 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.61 kg",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có kích thước: Dài 360.2 mm - Rộng 236 mm - Dày 17.9 mm và nặng 1.61 kg, tạo sự tiện lợi khi di chuyển và sử dụng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn_qa_06",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có thông tin về pin và công suất bộ sạc như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Thông tin Pin: 42 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) sử dụng pin 42 Wh và bộ sạc công suất 65 W, đảm bảo thời gian sử dụng lâu dài và sạc nhanh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn_qa_07",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "16 GB",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) hỗ trợ RAM tối đa lên đến 16 GB, đảm bảo hiệu suất hoạt động mượt mà và nhanh chóng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn_qa_08",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có màn hình kích thước bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) được trang bị màn hình kích thước 15.6 inch, đủ lớn để trải nghiệm công việc và giải trí một cách thoải mái."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn_qa_09",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có hỗ trợ khe đọc thẻ nhớ loại nào?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "SD",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) hỗ trợ khe đọc thẻ nhớ loại SD, giúp dễ dàng truy cập và chia sẻ dữ liệu từ thẻ nhớ."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn_qa_10",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có kết nối không dây loại nào?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có kết nối không dây Bluetooth 5.0 và Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, giúp kết nối mạng và thiết bị nhanh chóng và ổn định."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn_qa_11",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2023",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) ra mắt vào năm 2023, là một sản phẩm mới và hiện đại."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn_qa_12",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có đánh giá từ bao nhiêu người dùng?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "3",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad 1 15ALC7 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (82R400C1VN) có đánh giá từ 3 người dùng, đạt điểm trung bình 4.7."
}
]
}
Download "qna_laptop-lenovo-ideapad-1-15alc7-r7-82r400c1vn_20240407_155246.json" here.
15
https://thegioididong.com/laptop/dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1
{
"product_id": "laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_01",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "10.990.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có giá 10.990.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_02",
"question": "Màn hình của Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có độ phân giải bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
"long_answer": "Màn hình của Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có độ phân giải Full HD (1920 x 1080)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_03",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm - Nặng 1.83 kg",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có kích thước Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm và nặng 1.83 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_04",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i3 Alder Lake - 1215U",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có bộ xử lý Intel Core i3 Alder Lake - 1215U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_05",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có card màn hình Card tích hợp - Intel UHD Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_06",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "16 GB",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) hỗ trợ RAM tối đa 16 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_07",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có kết nối không dây gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 5.1",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có kết nối không dây Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 5.1."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_08",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có webcam gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có webcam HD webcam."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_09",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_10",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin pin 3-cell Li-ion, 41 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_11",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "2022",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) ra mắt vào năm 2022."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_12",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có bộ nhớ RAM bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "8 GB",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có bộ nhớ RAM 8 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_13",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có hỗ trợ khe cắm HDD SATA không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hỗ trợ khe cắm HDD SATA 2.5 inch mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB)",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có hỗ trợ khe cắm HDD SATA 2.5 inch mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_14",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có hệ điều hành Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_15",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin chung gì?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "None",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) không có thông tin chung."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_16",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin khác gì?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "None",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) không có thông tin khác."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_17",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin pin 3-cell Li-ion, 41 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_18",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "Nặng 1.83 kg",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin khối lượng nặng 1.83 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_19",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin kích thước như thế nào?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin kích thước Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_20",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin chung gì?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "None",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) không có thông tin chung."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_21",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_22",
"question": "Mức giảm giá của Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) là bao nhiêu phần trăm?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "15%",
"long_answer": "Mức giảm giá của Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) là 15%."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_23",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông thông chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_24",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin đánh giá nào không?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "Có",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin đánh giá với điểm trung bình là 4.0 và số lượng đánh giá là 27."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_25",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin về công nghệ CPU không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Có",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin về công nghệ CPU là Intel Core i3 Alder Lake - 1215U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_26",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin về tốc độ CPU không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Có",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin về tốc độ CPU là 1.20 GHz."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_27",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin về tốc độ tối đa của CPU không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Có",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin về tốc độ tối đa của CPU là Turbo Boost 4.4 GHz."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_28",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin về bộ nhớ đệm không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Có",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin về bộ nhớ đệm là 10 MB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_29",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin về loại RAM không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Có",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin về loại RAM là DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_qa_30",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin về tốc độ Bus RAM không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Có",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/OfficeHS/Win11 (V5I3614W1) có thông tin về tốc độ Bus RAM là 2666 MHz."
}
]
}
Download "qna_laptop-dell-vostro-3520-i3-v5i3614w1_20240407_155340.json" here.
16
https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008?utm_flashsale=1
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008?utm_flashsale=1",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008_qa_01",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "10.490.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) hiện có giá 10.490.000₫ * sau khi giảm giá 25% từ giá gốc 13.990.000₫. Khuyến mãi áp dụng đến còn 10/10 suất."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008_qa_02",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Xin lỗi, thông tin về thiết kế của sản phẩm hiện không có sẵn."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008_qa_03",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 363.4 mm - Rộng 238.4 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.7 kg",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) có kích thước: Dài 363.4 mm - Rộng 238.4 mm - Dày 19.9 mm và nặng 1.7 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008_qa_04",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Tiger Lake - 1135G7, Số nhân: 4, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 2.40 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.2 GHz, Bộ nhớ đệm: 8 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard 4 GB + 1 khe 4 GB), Tốc độ Bus RAM: Từ 2400 MHz (Hãng công bố), Hỗ trợ RAM tối đa: 12 GB, Ổ cứng: 256 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Hỗ trợ khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 2 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: TFT, LED Backlit, Acer ComfyView, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Stereo speakers, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Thông tin Pin: 2-cell Li-ion, 36.7 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2021",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i5 Tiger Lake - 1135G7, Số nhân: 4, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 2.40 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.2 GHz, Bộ nhớ đệm: 8 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard 4 GB + 1 khe 4 GB), Tốc độ Bus RAM: Từ 2400 MHz (Hãng công bố), Hỗ trợ RAM tối đa: 12 GB, Ổ cứng: 256 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Hỗ trợ khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 2 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: TFT, LED Backlit, Acer ComfyView, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Stereo speakers, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Thông tin Pin: 2-cell Li-ion, 36.7 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2021"
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008_qa_05",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) có đánh giá bao nhiêu sao?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.3",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) được đánh giá trung bình là 4.3 sao từ 27 lượt đánh giá."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008?utm_flashsale=1",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008_qa_06",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) có bao nhiêu màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Xin lỗi, thông tin về màu sắc của sản phẩm hiện không có sẵn."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008_qa_07",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Còn 10/10 suất",
"long_answer": "Khuyến mãi áp dụng đến còn 10/10 suất cho sản phẩm Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008_qa_08",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) có thông tin chung như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Xin lỗi, thông tin chung về sản phẩm hiện không có sẵn."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008_qa_09",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Tiger Lake - 1135G7",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) sử dụng bộ xử lý Intel Core i5 Tiger Lake - 1135G7."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008_qa_10",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) có bộ nhớ RAM là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "8 GB",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 58 589K i5 1135G7/8GB/256GB/Win11 (NX.AM0SV.008) sử dụng bộ nhớ RAM 8 GB."
}
]
}
Download "qna_laptop-acer-aspire-3-a315-58-589k-i5-nxam0sv008_20240407_155406.json" here.
17
https://thegioididong.com/laptop/itel-spirit-2-i5-71006300203
{
"product_id": "laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/itel-spirit-2-i5-71006300203",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_01",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "7.990.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có giá 7.990.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_02",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) hiện không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_03",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 358 mm - Rộng 243 mm - Dày 18.9 mm - Nặng 1.7 kg",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có kích thước: Dài 358 mm - Rộng 243 mm - Dày 18.9 mm và khối lượng 1.7 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_04",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Tiger Lake - 1155G7, Số nhân: 4, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 2.50 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.5 GHz, Bộ nhớ đệm: 8 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 (1 khe), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD SATA (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB chuẩn SATA), Hỗ trợ khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 2 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Độ sáng 300 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: DTS Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ truyền dữ liệu), 2 x USB 3.1, Kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 5.1, Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: 2 MP, Tính năng khác: Bản lề mở 180 độ, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358 mm - Rộng 243 mm - Dày 18.9 mm - Nặng 1.7 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa - nắp lưng bằng kim loại, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 50 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i5 Tiger Lake - 1155G7, Số nhân: 4, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 2.50 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.5 GHz, Bộ nhớ đệm: 8 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 (1 khe), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD SATA (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB chuẩn SATA), Hỗ trợ khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 2 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Độ sáng 300 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: DTS Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ truyền dữ liệu), 2 x USB 3.1, Kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 5.1, Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: 2 MP, Tính năng khác: Bản lề mở 180 độ, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358 mm - Rộng 243 mm - Dày 18.9 mm - Nặng 1.7 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa - nắp lưng bằng kim loại, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 50 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_05",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.6",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có đánh giá trung bình là 4.6 điểm."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/itel-spirit-2-i5-71006300203",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_06",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_07",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có khuyến mãi áp dụng đến 23:00 | 01/05."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_08",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Tiger Lake - 1155G7",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có bộ xử lý là Intel Core i5 Tiger Lake - 1155G7."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_09",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "32 GB",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) hỗ trợ RAM tối đa 32 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_10",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có loại RAM gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "DDR4 (1 khe)",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có loại RAM là DDR4 (1 khe)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_11",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có màn hình bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có màn hình 15.6 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_12",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có card màn hình là Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_13",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có cổng kết nối nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ truyền dữ liệu), 2 x USB 3.1",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có các cổng kết nối: Jack tai nghe 3.5 mm, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ truyền dữ liệu), 2 x USB 3.1."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_14",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có kết nối không dây gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 5.1",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có kết nối không dây là Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 5.1."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_15",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có webcam bao nhiêu MP?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2 MP",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có webcam 2 MP."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_16",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_17",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 50 Wh",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 50 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_18",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có công suất bộ sạc bao nhiêu W?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "65 W",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có công suất bộ sạc là 65 W."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_19",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) có hệ điều hành là Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_qa_20",
"question": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2022",
"long_answer": "Laptop Itel Spirit 2 i5 1155G7/8GB/512GB/Win11 (71006300203) ra mắt vào năm 2022."
}
]
}
Download "qna_laptop-itel-spirit-2-i5-71006300203_20240407_155444.json" here.
18
https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w
{
"product_id": "laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_01",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "17.490.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có giá 17.490.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_02",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) hiện không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_03",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 356.8 mm - Rộng 227.6 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.7 kg",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có kích thước: Dài 356.8 mm - Rộng 227.6 mm - Dày 19.9 mm và khối lượng 1.7 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_04",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Raptor Lake - 13500H, Số nhân: 12, Số luồng: 16, Tốc độ CPU: 2.60 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.7 GHz, Bộ nhớ đệm: 18 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (8 GB onboard + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 24 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080) OLED, Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 100% DCI-P3, Công nghệ màn hình: Độ sáng 600 nits, Thời gian phản hồi 0.2 ms, Màn hình bảo vệ mắt - EYE CARE, Chuẩn DisplayHDR True Black 600, Low Blue Light, Màn hình OLED, 1.07 tỷ màu, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: SonicMaster audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ Power Delivery), Kết nối không dây: Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Tản nhiệt: Tản nhiệt ASUS IceCool Plus, Quạt IceBlade 87 cánh, Tính năng khác: Lớp phủ ASUS Antimicrobial Guard, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Bản lề mở 180 độ, Bảo mật vân tay, Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 50 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i5 Raptor Lake - 13500H, Số nhân: 12, Số luồng: 16, Tốc độ CPU: 2.60 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.7 GHz, Bộ nhớ đệm: 18 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (8 GB onboard + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 24 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080) OLED, Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 100% DCI-P3, Công nghệ màn hình: Độ sáng 600 nits, Thời gian phản hồi 0.2 ms, Màn hình bảo vệ mắt - EYE CARE, Chuẩn DisplayHDR True Black 600, Low Blue Light, Màn hình OLED, 1.07 tỷ màu, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: SonicMaster audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ Power Delivery), Kết nối không dây: Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Tản nhiệt: Tản nhiệt ASUS IceCool Plus, Quạt IceBlade 87 cánh, Tính năng khác: Lớp phủ ASUS Antimicrobial Guard, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Bản lề mở 180 độ, Bảo mật vân tay, Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 50 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_05",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có tiện ích gì?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) hiện không có thông tin về tiện ích."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_06",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.2",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có đánh giá trung bình là 4.2 điểm."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_07",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) hiện không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_08",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
"long_answer": "Khuyến mãi áp dụng đến 23:00 | 01/05."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_09",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Raptor Lake - 13500H",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có bộ xử lý Intel Core i5 Raptor Lake - 13500H."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_10",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "24 GB",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) hỗ trợ RAM tối đa 24 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_11",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có màn hình bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có màn hình 15.6 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_12",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có card màn hình là Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_13",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có cổng giao tiếp nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ Power Delivery)",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có các cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ Power Delivery)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_14",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có kết nối không dây gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có kết nối không dây Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_15",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có webcam gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có webcam là HD webcam."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_16",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 50 Wh",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có thông tin pin: 3-cell Li-ion, 50 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_17",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có công suất bộ sạc bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "65 W",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có công suất bộ sạc 65 W."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_18",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) chạy hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) chạy hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_19",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2023",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) ra mắt vào năm 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_qa_20",
"question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có đánh giá trung bình bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.2",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505VA i5 13500H/16GB/512GB/Chuột/Win11 (L1341W) có đánh giá trung bình là 4.2 điểm."
}
]
}
Download "qna_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505va-i5-l1341w_20240407_155543.json" here.
19
https://thegioididong.com/laptop/msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn
{
"product_id": "laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_01",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "16.690.000₫",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có giá là 16.690.000₫."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_02",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có thiết kế hiện đại, mỏng nhẹ và sang trọng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_03",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có kích thước như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 359 mm - Rộng 254 mm - Dày 21.7 mm - Nặng 1.86 kg",
"long_answer": "Kích thước của Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) là Dài 359 mm - Rộng 254 mm - Dày 21.7 mm - Nặng 1.86 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_04",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có khối lượng bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "1.86 kg",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có khối lượng là 1.86 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_05",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có thông số kỹ thuật mạnh mẽ và đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_06",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 12450H",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có bộ xử lý là Intel Core i5 Alder Lake - 12450H."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_07",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có bộ nhớ RAM bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "16 GB",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có bộ nhớ RAM là 16 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_08",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có màn hình bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có màn hình là 15.6 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_09",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card rời - NVIDIA GeForce RTX 2050, 4 GB",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có card màn hình là Card rời - NVIDIA GeForce RTX 2050, 4 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_10",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có cổng kết nối gì?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có cổng kết nối đa dạng và tiện ích."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_11",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có đánh giá là 4 điểm."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_12",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có hỗ trợ bao nhiêu khe cắm RAM?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB)",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) hỗ trợ 2 khe cắm RAM, bao gồm 1 khe 8 GB và 1 khe 8 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_13",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có hỗ trợ thẻ nhớ ngoại không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) không hỗ trợ thẻ nhớ ngoại."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_14",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có hỗ trợ kết nối không dây nào?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) hỗ trợ kết nối không dây Bluetooth 5.2 và Wi-Fi 6 (802.11ax)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_15",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có webcam HD không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có webcam HD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_16",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có hỗ trợ tản nhiệt nào?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Cooler Boost",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) hỗ trợ tản nhiệt Cooler Boost."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_17",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Đơn sắc - Màu đỏ",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có đèn bàn phím Đơn sắc - Màu đỏ."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_18",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "2023",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) ra mắt vào năm 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_19",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có pin bao nhiêu cell?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 52.4 Wh",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có pin 3-cell Li-ion, dung lượng 52.4 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_20",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) sử dụng hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) sử dụng hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_qa_21",
"question": "Laptop MSI Gaming GF63 Thin 12UCX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (873VN) có khuyến mãi áp dụng đến thời điểm nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
"long_answer": "Khuyến mãi áp dụng đến giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 ngày 01/05."
}
]
}
Download "qna_laptop-msi-gaming-gf63-thin-12ucx-i5-873vn_20240407_155711.json" here.
20
https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w
{
"product_id": "laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_01",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "14.990.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có giá 14.990.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_02",
"question": "Thông số kỹ thuật của Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (8 GB onboard + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Đồ họa: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Cổng kết nối: USB Type-C, 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 42 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2024",
"long_answer": "Thông số kỹ thuật của Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) bao gồm: Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (8 GB onboard + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Đồ họa: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Cổng kết nối: USB Type-C, 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 42 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2024."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_03",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có tính năng gì đặc biệt?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) không có thông tin về tính năng đặc biệt."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_04",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) được đánh giá như thế nào?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "Chưa có đánh giá",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) chưa có đánh giá."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_05",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_06",
"question": "Kích thước của Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) là bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 324.9 mm - Rộng 213.9 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.4 kg",
"long_answer": "Kích thước của Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) là Dài 324.9 mm - Rộng 213.9 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.4 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_07",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có bàn phím có đèn không?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) không có bàn phím có đèn."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_08",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ Wi-Fi không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Wi-Fi 6E (802.11ax)",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) hỗ trợ Wi-Fi 6E (802.11ax)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_09",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có webcam không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có webcam HD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_10",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có bảo mật vân tay không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) không có thông tin về bảo mật vân tay."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_11",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "Chưa có đánh giá",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) chưa có đánh giá."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_12",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ Bluetooth không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bluetooth 5.3",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) hỗ trợ Bluetooth 5.3."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_13",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ kết nối HDMI không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "HDMI",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ kết nối HDMI."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_14",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ cổng USB Type-C không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "USB Type-C",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ cổng USB Type-C."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_15",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ cổng USB 3.2 không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2 x USB 3.2",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ 2 cổng USB 3.2."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_16",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ cổng USB 2.0 không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "1 x USB 2.0",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ 1 cổng USB 2.0."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_17",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ jack tai nghe 3.5 mm không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ jack tai nghe 3.5 mm."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_18",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ đèn bàn phím không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) không có hỗ trợ đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_19",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ độ phủ màu NTSC bao nhiêu phần trăm?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "45% NTSC",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ độ phủ màu NTSC 45%."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_qa_20",
"question": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ công nghệ âm thanh gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "SonicMaster audio",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X1404ZA i5 1235U/16GB/512GB/Win11 (NK376W) có hỗ trợ công nghệ âm thanh SonicMaster audio."
}
]
}
Download "qna_laptop-asus-vivobook-x1404za-i5-nk376w_20240407_155829.json" here.
21
https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_01",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "12.990.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có giá 12.990.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_02",
"question": "Màn hình của Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có độ phân giải bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
"long_answer": "Màn hình của Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có độ phân giải Full HD (1920 x 1080)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_03",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có tích hợp đèn bàn phím không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) không tích hợp đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_04",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.1",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có điểm đánh giá trung bình là 4.1."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_05",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 362.9 mm - Rộng 241.26 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.7 kg",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có kích thước là Dài 362.9 mm - Rộng 241.26 mm - Dày 19.9 mm và nặng 1.7 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_06",
"question": "Mức giảm giá hiện tại của Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) là bao nhiêu phần trăm?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "18%",
"long_answer": "Mức giảm giá hiện tại của Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) là 18%."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_07",
"question": "Loại CPU của Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) là gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 1235U",
"long_answer": "Loại CPU của Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) là Intel Core i5 Alder Lake - 1235U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_08",
"question": "RAM tối đa mà Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) hỗ trợ là bao nhiêu GB?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "32 GB",
"long_answer": "RAM tối đa mà Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) hỗ trợ là 32 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_09",
"question": "Card màn hình của Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) là loại nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi)",
"long_answer": "Card màn hình của Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) là loại Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_10",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ kết nối không dây qua giao thức nào?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Bluetooth, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ kết nối không dây qua Bluetooth và Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_11",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ thêm ổ cứng HDD SATA không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB, Hỗ trợ thêm 1 khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 1 TB)",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ thêm ổ cứng HDD SATA, có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB và hỗ trợ thêm 1 khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 1 TB)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_12",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 40 Wh",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 40 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_13",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "2022",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) ra mắt vào năm 2022."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_14",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có màn hình bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có màn hình 15.6 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_15",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ thêm bao nhiêu khe cắm RAM?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "1 khe cắm RAM rời",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ thêm 1 khe cắm RAM rời."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_16",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ thêm bao nhiêu khe cắm ổ cứng HDD SATA?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hỗ trợ thêm 1 khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 1 TB)",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ thêm 1 khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 1 TB)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_17",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ thêm bao nhiêu khe cắm ổ cứng HDD SATA?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hỗ trợ thêm 1 khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 1 TB)",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ thêm 1 khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 1 TB)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_18",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ thêm bao nhiêu khe cắm ổ cứng HDD SATA?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hỗ trợ thêm 1 khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 1 TB)",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ thêm 1 khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 1 TB)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_19",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ thêm bao nhiêu khe cắm ổ cứng HDD SATA?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hỗ trợ thêm 1 khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 1 TB)",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ thêm 1 khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 1 TB)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_qa_20",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ thêm bao nhiêu khe cắm ổ cứng HDD SATA?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hỗ trợ thêm 1 khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 1 TB)",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 59 5283 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (NX.K6TSV.00B) có hỗ trợ thêm 1 khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 1 TB)."
}
]
}
Download "qna_laptop-acer-aspire-3-a315-59-5283-i5-nxk6tsv00b_20240407_155915.json" here.
22
https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001?utm_flashsale=1
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001?utm_flashsale=1",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_01",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "11.990.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) hiện có giá 11.990.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_02",
"question": "Thông số kỹ thuật của Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: AMD Ryzen 7 - 5700U, RAM: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 14 inch, Đồ họa: Card tích hợp - AMD Radeon Graphics, Cổng kết nối: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB 3.2, DisplayPort), Kích thước, khối lượng: Dài 318.2 mm - Rộng 225.5 mm - Dày 17.8 mm - Nặng 1.4 kg, Pin: 3-cell Li-ion, 50 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2024",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) được trang bị bộ xử lý AMD Ryzen 7 - 5700U, RAM 16 GB, ổ cứng 512 GB SSD NVMe PCIe, màn hình 14 inch, card đồ họa tích hợp AMD Radeon Graphics, cổng kết nối bao gồm jack tai nghe 3.5 mm, 2 cổng USB 3.2, cổng HDMI, 1 cổng USB Type-C (hỗ trợ USB 3.2, DisplayPort), kích thước và khối lượng của laptop là dài 318.2 mm - rộng 225.5 mm - dày 17.8 mm - nặng 1.4 kg, pin 3-cell Li-ion, 50 Wh, hệ điều hành Windows 11 Home SL và được ra mắt vào năm 2024."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_03",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Hiện không có thông tin về thiết kế của Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_04",
"question": "Kích thước và khối lượng của Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) là bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 318.2 mm - Rộng 225.5 mm - Dày 17.8 mm - Nặng 1.4 kg",
"long_answer": "Kích thước và khối lượng của Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) là dài 318.2 mm - rộng 225.5 mm - dày 17.8 mm - nặng 1.4 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_05",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) có thông tin về pin không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 50 Wh",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) sử dụng pin 3-cell Li-ion, dung lượng 50 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_06",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) có hỗ trợ kết nối không dây như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) hỗ trợ kết nối không dây Wi-Fi 6 (802.11ax) và Bluetooth 5.1."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_07",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) có webcam không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) được trang bị webcam HD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_08",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_09",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) có thông tin về hệ điều hành không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) sử dụng hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_10",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) có thông tin về thời điểm ra mắt không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2024",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) được ra mắt vào năm 2024."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001?utm_flashsale=1",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_11",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Hiện không có thông tin về màu sắc của Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_12",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Còn 10/10 suất",
"long_answer": "Khuyến mãi áp dụng đến khi còn 10/10 suất cho Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_13",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) có thông tin về công nghệ CPU không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "AMD Ryzen 7 - 5700U",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) sử dụng công nghệ CPU AMD Ryzen 7 - 5700U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_14",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) có bao nhiêu nhân và luồng?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Số nhân: 8, Số luồng: 16",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) được trang bị 8 nhân và 16 luồng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_qa_15",
"question": "Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) có tốc độ CPU tối đa là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Turbo Boost 4.3 GHz",
"long_answer": "Tốc độ CPU tối đa của Laptop Acer Aspire 3 A314 42P R3B3 R7 5700U/16GB/512GB/Win11 (NX.KSFSV.001) là Turbo Boost 4.3 GHz."
}
]
}
Download "qna_laptop-acer-aspire-3-a314-42p-r3b3-r7-nxksfsv001_20240407_155945.json" here.
23
https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu
{
"product_id": "laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_01",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "10.990.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có giá 10.990.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_02",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Vỏ nhựa",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có thiết kế vỏ nhựa."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_03",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có kích thước như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 16.96 ~ 18.99 mm - Nặng 1.9 kg",
"long_answer": "Kích thước của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) là dài 358.5 mm, rộng 235.56 mm, dày 16.96 ~ 18.99 mm, nặng 1.9 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_04",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có khối lượng bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "1.9 kg",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có khối lượng 1.9 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_05",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 2666 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 256 GB SSD NVMe PCIe, Hỗ trợ khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 2 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 120 Hz, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, LED Backlit, 250 nits, WVA, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 16.96 ~ 18.99 mm - Nặng 1.9 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn, Thời điểm ra mắt: 2022",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có thông số kỹ thuật bao gồm: Bộ xử lý, RAM, Ổ cứng, Màn hình, Đồ họa và Âm thanh, Cổng kết nối & tính năng mở rộng, Kích thước & khối lượng, Thông tin khác."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_06",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.3",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có điểm đánh giá trung bình là 4.3."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_07",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có bao nhiêu màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Không có thông tin về màu sắc",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_08",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
"long_answer": "Khuyến mãi áp dụng đến 23:00 ngày 01/05 cho Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_09",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có thông tin chung như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Không có thông tin chung",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) không có thông tin chung."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_10",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có thông số kỹ thuật về pin như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
"long_answer": "Thông số kỹ thuật về pin của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) là 3-cell Li-ion, 41 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_11",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có hỗ trợ khe cắm HDD SATA không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hỗ trợ khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 2 TB)",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) hỗ trợ khe cắm HDD SATA và có thể nâng cấp tối đa 2 TB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_12",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có màn hình bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch",
"long_answer": "Màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có kích thước 15.6 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_13",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có card màn hình tích hợp loại gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có card màn hình tích hợp loại Intel UHD Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_14",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có cổng kết nối nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có các cổng kết nối bao gồm: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_15",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có kết nối không dây loại gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có kết nối không dây bao gồm: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_16",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có webcam loại gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có webcam loại HD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_17",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_18",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có thông tin khác gì không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Thông tin Pin, Công suất bộ sạc, Hệ điều hành, Thời điểm ra mắt",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có thông tin khác bao gồm: Thông tin Pin, Công suất bộ sạc, Hệ điều hành, Thời điểm ra mắt."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_19",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có đánh giá từ bao nhiêu người?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "23",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) có đánh giá từ 23 người."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_qa_20",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) được đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.3",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/256GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (i3U082W11BLU) được đánh giá điểm trung bình là 4.3."
}
]
}
Download "qna_laptop-dell-inspiron-15-3520-i3-i3u082w11blu_20240407_160109.json" here.
24
https://thegioididong.com/laptop/hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa
{
"product_id": "laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_01",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "9.490.000₫ *",
"long_answer": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có giá 9.490.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_02",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) hiện không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_03",
"question": "Kích thước của Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) là bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 323.7 mm - Rộng 215 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.41 kg",
"long_answer": "Kích thước của Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) là Dài 323.7 mm - Rộng 215 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.41 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_04",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có bao nhiêu màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_05",
"question": "Thông số kỹ thuật của Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake chuỗi N - N305, Số nhân: 8, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.80 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 3.8 GHz, Bộ nhớ đệm: 6 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 (1 khe), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 256 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 512 GB), Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, 250 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Loa kép (2 kênh), Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB Type-A, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ truyền dữ liệu), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 323.7 mm - Rộng 215 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.41 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
"long_answer": "Thông số kỹ thuật của Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) bao gồm: Bộ xử lý, Bộ nhớ RAM, Ổ cứng, Màn hình, Đồ họa và Âm thanh, Cổng kết nối & tính năng mở rộng, Kích thước & khối lượng, Thông tin khác."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_06",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có tính năng gì?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) không có thông tin về tính năng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_07",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.4",
"long_answer": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có đánh giá trung bình là 4.4 điểm."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_08",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có giá gốc là bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "11.990.000₫",
"long_answer": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có giá gốc là 11.990.000₫."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_09",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
"long_answer": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có khuyến mãi áp dụng đến 23:00 | 01/05."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_10",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có tốc độ CPU là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "1.80 GHz",
"long_answer": "Tốc độ CPU của Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) là 1.80 GHz."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_11",
"question": "Loại RAM của Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) là gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "DDR4 (1 khe)",
"long_answer": "Loại RAM của Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) là DDR4 (1 khe)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_12",
"question": "Màn hình của Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có độ phân giải bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
"long_answer": "Màn hình của Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có độ phân giải Full HD (1920 x 1080)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_13",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có card màn hình tích hợp loại gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel UHD Graphics",
"long_answer": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có card màn hình tích hợp loại Intel UHD Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_14",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có cổng kết nối nào?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB Type-A, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ truyền dữ liệu)",
"long_answer": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có các cổng kết nối bao gồm: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB Type-A, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ truyền dữ liệu)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_15",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có webcam loại gì?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có webcam loại HD webcam."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_16",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
"long_answer": "Thông tin pin của Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) là 3-cell Li-ion, 41 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_17",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_18",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "2023",
"long_answer": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) ra mắt vào năm 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_qa_19",
"question": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có đánh giá từ bao nhiêu người dùng?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "5",
"long_answer": "Laptop HP 14 ep0126TU i3 N305/8GB/256GB/Win11 (8U233PA) có đánh giá từ 5 người dùng."
}
]
}
Download "qna_laptop-hp-14-ep0126tu-i3-8u233pa_20240407_160145.json" here.
25
https://thegioididong.com/laptop/lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn?utm_flashsale=1
{
"product_id": "laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn?utm_flashsale=1",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_01",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "8.890.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có giá 8.890.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_02",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) hiện không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_03",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 324 mm - Rộng 215 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.43 kg",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có kích thước: Dài 324 mm - Rộng 215 mm - Dày 19.9 mm và nặng 1.43 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_04",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: AMD Ryzen 5 - 5625U, Số nhân: 6, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 2.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.3 GHz, Bộ nhớ đệm: 16 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard 4 GB + 1 khe 4 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 12 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe Gen 4.0, Hỗ trợ khe cắm HDD SATA 2.5 inch mở rộng (nâng cấp tối đa 1 TB), Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Low Blue Light, Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Độ sáng 300 nits, Card màn hình: Card tích hợp - AMD Radeon Graphics, Công nghệ âm thanh: Dolby Audio, Cổng giao tiếp: USB Type-C (hỗ trợ truyền dữ liệu, Power Delivery 3.0 và DisplayPort 1.2), 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: TPM 2.0, Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 324 mm - Rộng 215 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.43 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 38 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: AMD Ryzen 5 - 5625U, Số nhân: 6, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 2.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.3 GHz, Bộ nhớ đệm: 16 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard 4 GB + 1 khe 4 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 12 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe Gen 4.0, Hỗ trợ khe cắm HDD SATA 2.5 inch mở rộng (nâng cấp tối đa 1 TB), Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Low Blue Light, Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Độ sáng 300 nits, Card màn hình: Card tích hợp - AMD Radeon Graphics, Công nghệ âm thanh: Dolby Audio, Cổng giao tiếp: USB Type-C (hỗ trợ truyền dữ liệu, Power Delivery 3.0 và DisplayPort 1.2), 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: TPM 2.0, Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 324 mm - Rộng 215 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.43 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 38 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_05",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có đánh giá bao nhiêu sao?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.1",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có đánh giá trung bình là 4.1 sao."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn?utm_flashsale=1",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_06",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_07",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Còn 10/10 suất",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có khuyến mãi áp dụng đến còn 10/10 suất."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_08",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "AMD Ryzen 5 - 5625U",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có bộ xử lý là AMD Ryzen 5 - 5625U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_09",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "12 GB",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) hỗ trợ RAM tối đa 12 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_10",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có công nghệ màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Low Blue Light, Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Độ sáng 300 nits",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có công nghệ màn hình bao gồm Low Blue Light, Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Độ sáng 300 nits."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_11",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có card màn hình tích hợp gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "AMD Radeon Graphics",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có card màn hình tích hợp là AMD Radeon Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_12",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có cổng kết nối nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "USB Type-C (hỗ trợ truyền dữ liệu, Power Delivery 3.0 và DisplayPort 1.2), 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45)",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có các cổng kết nối bao gồm USB Type-C (hỗ trợ truyền dữ liệu, Power Delivery 3.0 và DisplayPort 1.2), 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_13",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có kết nối không dây gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có kết nối không dây bao gồm Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_14",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có webcam gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có webcam là HD webcam."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_15",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_16",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "38 Wh",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có thông tin pin là 38 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_17",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có công suất bộ sạc bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "65 W",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có công suất bộ sạc là 65 W."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_18",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có hệ điều hành là Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_19",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2023",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) ra mắt vào năm 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_qa_20",
"question": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu sao?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.1",
"long_answer": "Laptop Lenovo V14 G3 ABA R5 5625U/8GB/512GB/Win11 (82TU006SVN) có điểm đánh giá trung bình là 4.1 sao."
}
]
}
Download "qna_laptop-lenovo-v14-g3-aba-r5-82tu006svn_20240407_160226.json" here.
26
https://thegioididong.com/laptop/masstel-e116-n4020
{
"product_id": "laptop-masstel-e116-n4020",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/masstel-e116-n4020",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-masstel-e116-n4020_qa_01",
"question": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "2.990.000₫",
"long_answer": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có giá 2.990.000₫."
},
{
"qa_id": "p_laptop-masstel-e116-n4020_qa_02",
"question": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-masstel-e116-n4020_qa_03",
"question": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 227 mm - Rộng 188.6 mm - Dày 18.6 mm - Nặng 0.92 kg",
"long_answer": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có kích thước: Dài 227 mm - Rộng 188.6 mm - Dày 18.6 mm và khối lượng: Nặng 0.92 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-masstel-e116-n4020_qa_04",
"question": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Celeron - N4020, Số nhân: 2, Số luồng: 2, Tốc độ CPU: 1.10 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 2.8 GHz, Bộ nhớ đệm: 4 MB, RAM: 4 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 2133 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp, Ổ cứng: 128 GB eMMC, Hỗ trợ khe cắm SSD M.2 SATA mở rộng (nâng cấp tối đa 256 GB), Màn hình: 11.6 inch, Độ phân giải: HD (1366 x 768), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền TN, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics 600, Công nghệ âm thanh: Stereo speakers, Cổng giao tiếp: Mini HDMI, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.0, Kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n, Bluetooth 4.0, Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: 2 MP, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 227 mm - Rộng 188.6 mm - Dày 18.6 mm - Nặng 0.92 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 2-cell Li-Po, 30.4 Wh, Hệ điều hành: Windows 10 Pro, Thời điểm ra mắt: 2022",
"long_answer": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có thông số kỹ thuật: Bộ xử lý: Intel Celeron - N4020, Số nhân: 2, Số luồng: 2, Tốc độ CPU: 1.10 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 2.8 GHz, Bộ nhớ đệm: 4 MB, RAM: 4 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 2133 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp, Ổ cứng: 128 GB eMMC, Hỗ trợ khe cắm SSD M.2 SATA mở rộng (nâng cấp tối đa 256 GB), Màn hình: 11.6 inch, Độ phân giải: HD (1366 x 768), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền TN, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics 600, Công nghệ âm thanh: Stereo speakers, Cổng giao tiếp: Mini HDMI, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.0, Kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n, Bluetooth 4.0, Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: 2 MP, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 227 mm - Rộng 188.6 mm - Dày 18.6 mm - Nặng 0.92 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 2-cell Li-Po, 30.4 Wh, Hệ điều hành: Windows 10 Pro, Thời điểm ra mắt: 2022."
},
{
"qa_id": "p_laptop-masstel-e116-n4020_qa_05",
"question": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4",
"long_answer": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có đánh giá trung bình là 4 điểm."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-masstel-e116-n4020",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/masstel-e116-n4020",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-masstel-e116-n4020_qa_06",
"question": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-masstel-e116-n4020_qa_07",
"question": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:57 | 01/05",
"long_answer": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:57 | 01/05."
},
{
"qa_id": "p_laptop-masstel-e116-n4020_qa_08",
"question": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-masstel-e116-n4020_qa_09",
"question": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 227 mm - Rộng 188.6 mm - Dày 18.6 mm - Nặng 0.92 kg",
"long_answer": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có kích thước: Dài 227 mm - Rộng 188.6 mm - Dày 18.6 mm và khối lượng: Nặng 0.92 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-masstel-e116-n4020_qa_10",
"question": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Celeron - N4020, Số nhân: 2, Số luồng: 2, Tốc độ CPU: 1.10 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 2.8 GHz, Bộ nhớ đệm: 4 MB, RAM: 4 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 2133 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp, Ổ cứng: 128 GB eMMC, Hỗ trợ khe cắm SSD M.2 SATA mở rộng (nâng cấp tối đa 256 GB), Màn hình: 11.6 inch, Độ phân giải: HD (1366 x 768), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền TN, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics 600, Công nghệ âm thanh: Stereo speakers, Cổng giao tiếp: Mini HDMI, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.0, Kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n, Bluetooth 4.0, Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: 2 MP, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 227 mm - Rộng 188.6 mm - Dày 18.6 mm - Nặng 0.92 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 2-cell Li-Po, 30.4 Wh, Hệ điều hành: Windows 10 Pro, Thời điểm ra mắt: 2022",
"long_answer": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có thông số kỹ thuật: Bộ xử lý: Intel Celeron - N4020, Số nhân: 2, Số luồng: 2, Tốc độ CPU: 1.10 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 2.8 GHz, Bộ nhớ đệm: 4 MB, RAM: 4 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 2133 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp, Ổ cứng: 128 GB eMMC, Hỗ trợ khe cắm SSD M.2 SATA mở rộng (nâng cấp tối đa 256 GB), Màn hình: 11.6 inch, Độ phân giải: HD (1366 x 768), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền TN, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics 600, Công nghệ âm thanh: Stereo speakers, Cổng giao tiếp: Mini HDMI, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.0, Kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n, Bluetooth 4.0, Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: 2 MP, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 227 mm - Rộng 188.6 mm - Dày 18.6 mm - Nặng 0.92 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 2-cell Li-Po, 30.4 Wh, Hệ điều hành: Windows 10 Pro, Thời điểm ra mắt: 2022."
},
{
"qa_id": "p_laptop-masstel-e116-n4020_qa_11",
"question": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4",
"long_answer": "Laptop Masstel E116 N4020/4GB/128GB/Win10 Pro có đánh giá trung bình là 4 điểm."
}
]
}
Download "qna_laptop-masstel-e116-n4020_20240407_160257.json" here.
27
https://thegioididong.com/laptop/hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa
{
"product_id": "laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_01",
"question": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "24.390.000₫ *",
"long_answer": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có giá 24.390.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_02",
"question": "Màn hình của Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có độ phân giải bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2.8K (2880 x 1800) - OLED",
"long_answer": "Màn hình của Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có độ phân giải 2.8K (2880 x 1800) - OLED."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_03",
"question": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có tính năng màn hình cảm ứng không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Có",
"long_answer": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có tính năng màn hình cảm ứng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_04",
"question": "Card màn hình của Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) là gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
"long_answer": "Card màn hình của Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) là Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_05",
"question": "Kích thước và khối lượng của Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) là bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 298.3 mm - Rộng 214.9 mm - Dày 16.1 mm - Nặng 1.34 kg",
"long_answer": "Kích thước và khối lượng của Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) là Dài 298.3 mm - Rộng 214.9 mm - Dày 16.1 mm - Nặng 1.34 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_06",
"question": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) hỗ trợ kết nối không dây qua giao thức nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6E (802.11ax)",
"long_answer": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) hỗ trợ kết nối không dây qua Bluetooth 5.2 và Wi-Fi 6E (802.11ax)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_07",
"question": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có bộ xử lý của hãng nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 1230U",
"long_answer": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có bộ xử lý của hãng Intel với mã Intel Core i5 Alder Lake - 1230U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_08",
"question": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có bộ nhớ RAM bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "16 GB",
"long_answer": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có bộ nhớ RAM 16 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_09",
"question": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có webcam không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "HP TrueVision 5 MP, Camera IR",
"long_answer": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có webcam HP TrueVision 5 MP, Camera IR."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_10",
"question": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có hỗ trợ thẻ nhớ loại nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Micro SD",
"long_answer": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có hỗ trợ thẻ nhớ loại Micro SD."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_11",
"question": "Màn hình của Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có công nghệ gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "LED UWVA, Chuẩn DisplayHDR True Black 500, Low Blue Light, Màn hình OLED, 400 nits",
"long_answer": "Màn hình của Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có công nghệ LED UWVA, Chuẩn DisplayHDR True Black 500, Low Blue Light, Màn hình OLED, 400 nits."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_12",
"question": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có hỗ trợ đèn bàn phím không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Có",
"long_answer": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có hỗ trợ đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_13",
"question": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có hỗ trợ kết nối qua cổng gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x Thunderbolt 4 with USB-C (USB Power Delivery, DisplayPort 1.4), 2x SuperSpeed USB A",
"long_answer": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có hỗ trợ kết nối qua cổng Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x Thunderbolt 4 with USB-C (USB Power Delivery, DisplayPort 1.4), 2x SuperSpeed USB A."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_14",
"question": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) có hỗ trợ bộ nhớ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không hỗ trợ nâng cấp",
"long_answer": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) không hỗ trợ nâng cấp bộ nhớ RAM tối đa."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_qa_15",
"question": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "2022",
"long_answer": "Laptop HP Envy X360 13 bf0112TU i5 1230U/16GB/512GB/Touch/Pen/Win11 (7C0N9PA) ra mắt vào năm 2022."
}
]
}
Download "qna_laptop-hp-envy-x360-13-bf0112tu-i5-7c0n9pa_20240407_160324.json" here.
28
https://thegioididong.com/laptop/asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w
{
"product_id": "laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_01",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "21.990.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có giá 21.990.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_02",
"question": "Thông số kỹ thuật của Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: AMD Ryzen 5 - 7535HS, Số nhân: 6, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 3.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.55 GHz, Bộ nhớ đệm: 16 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR5 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 4800 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe 4.0 (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe Gen 4 mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 144 Hz, Độ phủ màu: 100% sRGB, 75.35% Adobe RGB, 72% NTSC, Công nghệ màn hình: G-Sync, Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, 250 nits, Card màn hình: Card rời - NVIDIA GeForce RTX 4050, 6 GB, Công nghệ âm thanh: Hi-Res Audio, Dolby Atmos, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2 Gen 2 Type-C (hỗ trợ DisplayPort, Power delivery, G-SYNC), 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C USB 4 (hỗ trợ DisplayPort), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: MUX Switch, NVIDIA Optimus, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Đèn bàn phím: Đèn chuyển màu RGB - 1 vùng, Kích thước, khối lượng: Dài 354 mm - Rộng 251 mm - Dày 24.9 mm - Nặng 2.2 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa - nắp lưng bằng kim loại, Thông tin Pin: 4-cell Li-ion, 90 Wh, Công suất bộ sạc: 240 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: AMD Ryzen 5 - 7535HS, Số nhân: 6, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 3.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.55 GHz, Bộ nhớ đệm: 16 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR5 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 4800 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe 4.0 (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe Gen 4 mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 144 Hz, Độ phủ màu: 100% sRGB, 75.35% Adobe RGB, 72% NTSC, Công nghệ màn hình: G-Sync, Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, 250 nits, Card màn hình: Card rời - NVIDIA GeForce RTX 4050, 6 GB, Công nghệ âm thanh: Hi-Res Audio, Dolby Atmos, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2 Gen 2 Type-C (hỗ trợ DisplayPort, Power delivery, G-SYNC), 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C USB 4 (hỗ trợ DisplayPort), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: MUX Switch, NVIDIA Optimus, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Đèn bàn phím: Đèn chuyển màu RGB - 1 vùng, Kích thước, khối lượng: Dài 354 mm - Rộng 251 mm - Dày 24.9 mm - Nặng 2.2 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa - nắp lưng bằng kim loại, Thông tin Pin: 4-cell Li-ion, 90 Wh, Công suất bộ sạc: 240 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_03",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có đánh giá bao nhiêu sao?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "5",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có đánh giá trung bình là 5 sao."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_04",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_05",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_06",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có kích thước như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 354 mm - Rộng 251 mm - Dày 24.9 mm - Nặng 2.2 kg",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có kích thước: Dài 354 mm, Rộng 251 mm, Dày 24.9 mm, Nặng 2.2 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_07",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có khối lượng bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Nặng 2.2 kg",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có khối lượng là 2.2 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_08",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về pin như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "4-cell Li-ion, 90 Wh",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin pin: 4-cell Li-ion, 90 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_09",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về công suất bộ sạc như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "240 W",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về công suất bộ sạc là 240 W."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_10",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có hỗ trợ thêm ổ cứng không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe Gen 4 mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB)",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe Gen 4 mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_11",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về card màn hình như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card rời - NVIDIA GeForce RTX 4050, 6 GB",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về card màn hình: Card rời - NVIDIA GeForce RTX 4050, 6 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_12",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về màn hình như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 144 Hz, Độ phủ màu: 100% sRGB, 75.35% Adobe RGB, 72% NTSC, Công nghệ màn hình: G-Sync, Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, 250 nits",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về màn hình như sau: Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 144 Hz, Độ phủ màu: 100% sRGB, 75.35% Adobe RGB, 72% NTSC, Công nghệ màn hình: G-Sync, Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, 250 nits."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_13",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về card âm thanh như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Công nghệ âm thanh: Hi-Res Audio, Dolby Atmos",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về card âm thanh: Công nghệ âm thanh: Hi-Res Audio, Dolby Atmos."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_14",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về cổng kết nối như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2 Gen 2 Type-C (hỗ trợ DisplayPort, Power delivery, G-SYNC), 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C USB 4 (hỗ trợ DisplayPort), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: MUX Switch, NVIDIA Optimus, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Đèn bàn phím: Đèn chuyển màu RGB - 1 vùng",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về cổng kết nối như sau: Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2 Gen 2 Type-C (hỗ trợ DisplayPort, Power delivery, G-SYNC), 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C USB 4 (hỗ trợ DisplayPort), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: MUX Switch, NVIDIA Optimus, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Đèn bàn phím: Đèn chuyển màu RGB - 1 vùng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_15",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về kết nối không dây như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_16",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về webcam như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Webcam: HD webcam",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về webcam: HD webcam."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_17",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về đèn bàn phím như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Đèn bàn phím: Đèn chuyển màu RGB - 1 vùng",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về đèn bàn phím: Đèn chuyển màu RGB - 1 vùng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_18",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về hệ điều hành như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hệ điều hành: Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về hệ điều hành: Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_19",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về thời điểm ra mắt như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Thời điểm ra mắt: 2023",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về thời điểm ra mắt: 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_qa_20",
"question": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có thông tin về điểm đánh giá trung bình như thế nào?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "5",
"long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming A15 FA507NU R5 7535HS/16GB/512GB/6GB RTX4050/144Hz/Win11 (LP105W) có điểm đánh giá trung bình là 5."
}
]
}
Download "qna_laptop-asus-tuf-gaming-a15-fa507nu-r5-lp105w_20240407_160707.json" here.
29
https://thegioididong.com/laptop/hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa
{
"product_id": "laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_01",
"question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "21.090.000₫ *",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có giá 21.090.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_02",
"question": "Màn hình của Laptop HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có kích thước bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch",
"long_answer": "Màn hình của Laptop HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có kích thước 15.6 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_03",
"question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i7 Alder Lake - 1260P",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có bộ xử lý Intel Core i7 Alder Lake - 1260P."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_04",
"question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "32 GB",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) hỗ trợ RAM tối đa 32 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_05",
"question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Dài 360.2 mm - Rộng 234 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.74 kg",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có kích thước Dài 360.2 mm - Rộng 234 mm - Dày 17.9 mm và nặng 1.74 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_06",
"question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.8",
"long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có đánh giá trung bình là 4.8 điểm."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_07",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_08",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có giảm giá bao nhiêu phần trăm?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "16%",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) đang giảm giá 16%."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_09",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có hỗ trợ khuyến mãi đến khi nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 ngày 01/05."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_10",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Không có thông tin",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_11",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i7 Alder Lake - 1260P",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có bộ xử lý Intel Core i7 Alder Lake - 1260P."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_12",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có bộ nhớ RAM là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "16 GB",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có bộ nhớ RAM là 16 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_13",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có ổ cứng là loại gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "512 GB SSD NVMe PCIe",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có ổ cứng là loại 512 GB SSD NVMe PCIe."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_14",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có màn hình độ phân giải bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có màn hình độ phân giải Full HD (1920 x 1080)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_15",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có card màn hình là Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_16",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có cổng kết nối nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có cổng kết nối bao gồm USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_17",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có kết nối không dây gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có kết nối không dây bao gồm Bluetooth 5.2 và Wi-Fi 6 (802.11ax)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_18",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có webcam gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có webcam là HD webcam."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_19",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_20",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Dài 360.2 mm - Rộng 234 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.74 kg",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có kích thước Dài 360.2 mm - Rộng 234 mm - Dày 17.9 mm và nặng 1.74 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_21",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) sử dụng chất liệu nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Vỏ nhựa - chiếu nghỉ tay bằng kim loại",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) sử dụng chất liệu vỏ nhựa và chiếu nghỉ tay bằng kim loại."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_22",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) sử dụng loại pin nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "3 cell, 41.04 Wh",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) sử dụng loại pin 3 cell, dung lượng 41.04 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_23",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) sử dụng hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) sử dụng hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_24",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2022",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) ra mắt vào năm 2022."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_qa_25",
"question": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.8",
"long_answer": "Máy tính xách tay HP Pavilion 15 eg2088TU i7 1260P/16GB/512GB/Win11 (7C0R0PA) có đánh giá trung bình là 4.8 điểm."
}
]
}
Download "qna_laptop-hp-pavilion-15-eg2088tu-i7-7c0r0pa_20240407_160750.json" here.
30
https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_01",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "15.990.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có giá 15.990.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_02",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có thiết kế không được cung cấp thông tin."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_03",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có kích thước như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 363.4 mm - Rộng 254.5 mm - Dày 22.9 mm - Nặng 2.1 kg",
"long_answer": "Kích thước của Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) là Dài 363.4 mm - Rộng 254.5 mm - Dày 22.9 mm - Nặng 2.1 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_04",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có khối lượng bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 363.4 mm - Rộng 254.5 mm - Dày 22.9 mm - Nặng 2.1 kg",
"long_answer": "Khối lượng của Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) là 2.1 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_05",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có thông số kỹ thuật không được cung cấp thông tin."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_06",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "AMD Ryzen 5 - 5625U",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có bộ xử lý là AMD Ryzen 5 - 5625U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_07",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có bộ nhớ RAM bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "8 GB",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có bộ nhớ RAM là 8 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_08",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có ổ cứng bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB)",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có ổ cứng là 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_09",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có màn hình bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có màn hình là 15.6 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_10",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card rời - NVIDIA GeForce RTX 3050, 4 GB",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có card màn hình là Card rời - NVIDIA GeForce RTX 3050, 4 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_11",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có cổng kết nối gì?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có cổng kết nối không được cung cấp thông tin."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_12",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có kết nối không dây gì?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6E (802.11ax)",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có kết nối không dây là Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6E (802.11ax)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_13",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có webcam không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có webcam là HD webcam."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_14",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Đơn sắc - Màu trắng",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có đèn bàn phím là Đơn sắc - Màu trắng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_15",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 50 Wh",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 50 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_16",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) chạy hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) chạy hệ điều hành là Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_17",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "2022",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) ra mắt vào năm 2022."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_18",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có bao nhiêu điểm đánh giá trung bình?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có điểm đánh giá trung bình là 4."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_19",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_20",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có tốc độ CPU là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2.30 GHz",
"long_answer": "Tốc độ CPU của Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) là 2.30 GHz."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_21",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "32 GB",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) hỗ trợ RAM tối đa là 32 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_22",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có công nghệ màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Tấm nền IPS, Acer ComfyView",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có công nghệ màn hình là Tấm nền IPS, Acer ComfyView."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_23",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "3-cell Li-ion, 50 Wh",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 50 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_qa_24",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 43G R8GA R5 5625U/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QHDSV.002) có điểm đánh giá trung bình là 4."
}
]
}
Download "qna_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-43g-r8ga-r5-nhqhdsv002_20240407_160832.json" here.
31
https://thegioididong.com/laptop/dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1
{
"product_id": "laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1_qa_01",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "14.090.000₫",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có giá 14.090.000₫."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1_qa_02",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) hiện không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1_qa_03",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 234.9 mm - Dày 17.5 mm - Nặng 1.85 kg",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có kích thước: Dài 358.5 mm - Rộng 234.9 mm - Dày 17.5 mm và nặng 1.85 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1_qa_04",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 2666 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 2 TB), Hỗ trợ khe cắm HDD SATA 2.5 inch mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 120 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, LED Backlit, 250 nits, WVA, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi), Công nghệ âm thanh: Realtek Audio, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 5.1, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 234.9 mm - Dày 17.5 mm - Nặng 1.85 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn, Thời điểm ra mắt: 2023",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có thông số kỹ thuật: Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 2666 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 2 TB), Hỗ trợ khe cắm HDD SATA 2.5 inch mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 120 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, LED Backlit, 250 nits, WVA, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi), Công nghệ âm thanh: Realtek Audio, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 5.1, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 234.9 mm - Dày 17.5 mm - Nặng 1.85 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn, Thời điểm ra mắt: 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1_qa_05",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có đánh giá trung bình là 4 điểm."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1_qa_06",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1_qa_07",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "23:00 | 01/05",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có khuyến mãi áp dụng đến 23:00 | 01/05."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1_qa_08",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có thông tin chung như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) hiện không có thông tin chung."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1_qa_09",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có tất cả bao nhiêu màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1_qa_10",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 2666 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 2 TB), Hỗ trợ khe cắm HDD SATA 2.5 inch mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 120 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, LED Backlit, 250 nits, WVA, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi), Công nghệ âm thanh: Realtek Audio, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 5.1, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 234.9 mm - Dày 17.5 mm - Nặng 1.85 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn, Thời điểm ra mắt: 2023",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có thông số kỹ thuật: Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 2666 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 2 TB), Hỗ trợ khe cắm HDD SATA 2.5 inch mở rộng (nâng cấp tối đa 2 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 120 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, LED Backlit, 250 nits, WVA, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi), Công nghệ âm thanh: Realtek Audio, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 5.1, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 234.9 mm - Dày 17.5 mm - Nặng 1.85 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn, Thời điểm ra mắt: 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1_qa_11",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có thông tin về tiện ích không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) không có thông tin về tiện ích."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1_qa_12",
"question": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có thông tin đánh giá như thế nào?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "điểm đánh giá trung bình: 4, số lượng đánh giá: 3",
"long_answer": "Laptop Dell Vostro 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (V5I5610W1) có thông tin đánh giá: điểm đánh giá trung bình là 4 điểm, số lượng đánh giá là 3."
}
]
}
Download "qna_laptop-dell-vostro-15-3520-i5-v5i5610w1_20240407_160917.json" here.
32
https://thegioididong.com/laptop/msi-modern-15-b7m-r5-231vn
{
"product_id": "laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/msi-modern-15-b7m-r5-231vn",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_01",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "14.990.000₫",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có giá 14.990.000₫."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_02",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) hiện không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_03",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 359 mm - Rộng 241 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.75 kg",
"long_answer": "Kích thước và khối lượng của Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) là Dài 359 mm - Rộng 241 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.75 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_04",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: AMD Ryzen 5 - 7530U, Số nhân: 6, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 2.00 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.5 GHz, Bộ nhớ đệm: 16 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Card màn hình: Card tích hợp - AMD Radeon Graphics, Công nghệ âm thanh: Hi-Res Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, 2 x USB 2.0, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ Power Delivery), Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6E (802.11ax), Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: TPM 2.0, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810G, Bản lề mở 180 độ, Đèn bàn phím: Đơn sắc - Màu trắng, Thông tin Pin: 3-Cell, 39.3 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: AMD Ryzen 5 - 7530U, Số nhân: 6, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 2.00 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.5 GHz, Bộ nhớ đệm: 16 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Card màn hình: Card tích hợp - AMD Radeon Graphics, Công nghệ âm thanh: Hi-Res Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, 2 x USB 2.0, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ Power Delivery), Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6E (802.11ax), Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: TPM 2.0, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810G, Bản lề mở 180 độ, Đèn bàn phím: Đơn sắc - Màu trắng, Thông tin Pin: 3-Cell, 39.3 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_05",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có tính năng mở rộng nào?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) hiện không có thông tin về tính năng mở rộng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_06",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.5",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có điểm đánh giá trung bình là 4.5."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/msi-modern-15-b7m-r5-231vn",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_07",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có bao nhiêu màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) hiện không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_08",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
"long_answer": "Khuyến mãi áp dụng đến 23:00 | 01/05 cho Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_09",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có thông tin chung như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) hiện không có thông tin chung."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_10",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "3-Cell, 39.3 Wh",
"long_answer": "Thông tin pin của Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) là 3-Cell, 39.3 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_11",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có công suất bộ sạc là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "65 W",
"long_answer": "Công suất bộ sạc của Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) là 65 W."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_12",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có hỗ trợ RAM tối đa không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không hỗ trợ nâng cấp",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) không hỗ trợ nâng cấp RAM tối đa."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_13",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có card màn hình tích hợp loại gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - AMD Radeon Graphics",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có card màn hình tích hợp loại AMD Radeon Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_14",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có kết nối không dây loại gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6E (802.11ax)",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có kết nối không dây loại Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6E (802.11ax)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_15",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có webcam loại gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có webcam loại HD webcam."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_16",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có bản lề mở được bao nhiêu độ?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "180 độ",
"long_answer": "Bản lề của Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) mở được 180 độ."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_17",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có đèn bàn phím loại gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Đơn sắc - Màu trắng",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có đèn bàn phím loại Đơn sắc - Màu trắng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_18",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có hệ điều hành loại gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có hệ điều hành loại Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_19",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có thời điểm ra mắt là khi nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2023",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) ra mắt vào năm 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_qa_20",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có đánh giá từ bao nhiêu người dùng?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "11",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B7M R5 7530U/16GB/512GB/Win11 (231VN) có đánh giá từ 11 người dùng."
}
]
}
Download "qna_laptop-msi-modern-15-b7m-r5-231vn_20240407_161205.json" here.
33
https://thegioididong.com/laptop/lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn
{
"product_id": "laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_01",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "13.990.000₫",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có giá 13.990.000₫."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_02",
"question": "Thông số kỹ thuật của Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 12450H, Số nhân: 8, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 2.00 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: LPDDR5 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 4800 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe 4.0 (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Low Blue Light, Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Độ sáng 300 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Dolby Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1x USB-C 3.2 (hỗ trợ truyền dữ liệu, Power Delivery và DisplayPort 1.2), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: Full HD Webcam, Tính năng khác: TPM 2.0, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Bản lề mở 180 độ, Bảo mật vân tay, Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 359.3 mm - Rộng 235 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.62 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 47 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 12450H, Số nhân: 8, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 2.00 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: LPDDR5 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 4800 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe 4.0 (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Low Blue Light, Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Độ sáng 300 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Dolby Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1x USB-C 3.2 (hỗ trợ truyền dữ liệu, Power Delivery và DisplayPort 1.2), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: Full HD Webcam, Tính năng khác: TPM 2.0, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Bản lề mở 180 độ, Bảo mật vân tay, Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 359.3 mm - Rộng 235 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.62 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 47 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_03",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có đánh giá bao nhiêu sao?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.4",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có đánh giá trung bình là 4.4 sao."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_04",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Vỏ nhựa",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có thiết kế vỏ nhựa."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_05",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 359.3 mm - Rộng 235 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.62 kg",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có kích thước: Dài 359.3 mm - Rộng 235 mm - Dày 17.9 mm và khối lượng: Nặng 1.62 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_06",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "47 Wh",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có pin dung lượng 47 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_07",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) hỗ trợ khe đọc thẻ nhớ nào?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "SD",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) hỗ trợ khe đọc thẻ nhớ loại SD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_08",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có tính năng khác nào?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "TPM 2.0, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Bản lề mở 180 độ, Bảo mật vân tay, Công tắc khóa camera",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có các tính năng khác như TPM 2.0, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Bản lề mở 180 độ, Bảo mật vân tay, Công tắc khóa camera."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_09",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có hỗ trợ kết nối không dây nào?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) hỗ trợ kết nối không dây Wi-Fi 6 (802.11ax) và Bluetooth 5.1."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_10",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có màn hình như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Low Blue Light, Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Độ sáng 300 nits",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có màn hình kích thước 15.6 inch, độ phân giải Full HD (1920 x 1080), tần số quét 60 Hz, công nghệ màn hình Low Blue Light, tấm nền IPS, chống chói Anti Glare, độ sáng 300 nits."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_11",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có bộ xử lý như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 12450H, Số nhân: 8, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 2.00 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có bộ xử lý Intel Core i5 Alder Lake - 12450H, Số nhân: 8, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 2.00 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_12",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có hệ điều hành nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) sử dụng hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_13",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có bộ nhớ RAM như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "RAM: 16 GB, Loại RAM: LPDDR5 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 4800 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có bộ nhớ RAM 16 GB, loại RAM LPDDR5 (Onboard), tốc độ Bus RAM 4800 MHz, không hỗ trợ nâng cấp."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_14",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có ổ cứng như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe 4.0 (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB)",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có ổ cứng 512 GB SSD NVMe PCIe 4.0, có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_qa_15",
"question": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) có card màn hình như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics",
"long_answer": "Laptop Lenovo Ideapad Slim 3 15IAH8 i5 12450H/16GB/512GB/Win11 (83ER000EVN) sử dụng card màn hình tích hợp - Intel UHD Graphics."
}
]
}
Download "qna_laptop-lenovo-ideapad-slim-3-15iah8-i5-83er00evn_20240407_161304.json" here.
34
https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_01",
"question": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "13.490.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có giá 13.490.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_02",
"question": "Màn hình của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có độ phân giải bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
"long_answer": "Màn hình của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có độ phân giải Full HD (1920 x 1080)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_03",
"question": "Card màn hình của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) là gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
"long_answer": "Card màn hình của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) là Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_04",
"question": "Kích thước và khối lượng của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Dài 328 mm - Rộng 223 mm - Dày 17.95 mm - Nặng 1.46 kg",
"long_answer": "Kích thước và khối lượng của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) là Dài 328 mm - Rộng 223 mm - Dày 17.95 mm - Nặng 1.46 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_05",
"question": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có hỗ trợ khe cắm HDD SATA không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Có",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có hỗ trợ khe cắm HDD SATA."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_06",
"question": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có webcam không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có webcam HD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_07",
"question": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có hỗ trợ kết nối không dây không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có hỗ trợ kết nối không dây Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_08",
"question": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có hỗ trợ đèn bàn phím không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Đơn sắc - Màu trắng",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có hỗ trợ đèn bàn phím Đơn sắc - Màu trắng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_09",
"question": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "Li-ion, 48 Wh",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có thông tin pin là Li-ion, 48 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_10",
"question": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.1",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có điểm đánh giá trung bình là 4.1."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_11",
"question": "Mức giá hiện tại của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) là bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "13.490.000₫ *",
"long_answer": "Mức giá hiện tại của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) là 13.490.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_12",
"question": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có giá gốc là bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "15.490.000₫",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có giá gốc là 15.490.000₫."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_13",
"question": "Phần trăm giảm giá của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) là bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "12%",
"long_answer": "Phần trăm giảm giá của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) là 12%."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_14",
"question": "Khuyến mãi áp dụng đến thời điểm nào cho Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007)?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
"long_answer": "Khuyến mãi áp dụng đến thời điểm 23:00 | 01/05 cho Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_15",
"question": "Bộ xử lý của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) sử dụng công nghệ CPU nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Tiger Lake - 1135G7",
"long_answer": "Bộ xử lý của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) sử dụng công nghệ CPU Intel Core i5 Tiger Lake - 1135G7."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_16",
"question": "Bộ xử lý của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có bao nhiêu nhân?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "4",
"long_answer": "Bộ xử lý của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có 4 nhân."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_17",
"question": "Bộ xử lý của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có bao nhiêu luồng?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "8",
"long_answer": "Bộ xử lý của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) có 8 luồng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_18",
"question": "Tốc độ CPU tối đa của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Turbo Boost 4.2 GHz",
"long_answer": "Tốc độ CPU tối đa của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) là Turbo Boost 4.2 GHz."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_19",
"question": "Bộ nhớ RAM của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "8 GB",
"long_answer": "Bộ nhớ RAM của Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) là 8 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_qa_20",
"question": "Loại RAM sử dụng trên Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) là gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "DDR4 (Onboard 4 GB + 1 khe 4 GB)",
"long_answer": "Loại RAM sử dụng trên Laptop Acer Aspire 5 A514 54 5127 i5 1135G7/8GB/512GB/Win11 (NX.A28SV.007) là DDR4 (Onboard 4 GB + 1 khe 4 GB)."
}
]
}
Download "qna_laptop-acer-aspire-a514-54-5127-i5-nxa28sv007_20240407_161348.json" here.
35
https://thegioididong.com/laptop/msi-modern-15-b12mo-i5-625vn
{
"product_id": "laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/msi-modern-15-b12mo-i5-625vn",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_01",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "13.990.000₫",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có giá 13.990.000₫."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_02",
"question": "Thông số kỹ thuật của Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Hi-Res Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, 2 x USB 2.0, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB, Power Delivery và DisplayPort), Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: Bản lề mở 180 độ, Đèn bàn phím: Đơn sắc - Màu trắng, Kích thước, khối lượng: Dài 359 mm - Rộng 241 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.7 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-Cell, 39.3 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Hi-Res Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, 2 x USB 2.0, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB, Power Delivery và DisplayPort), Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: Bản lề mở 180 độ, Đèn bàn phím: Đơn sắc - Màu trắng, Kích thước, khối lượng: Dài 359 mm - Rộng 241 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.7 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-Cell, 39.3 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_03",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có tính năng gì?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) không có thông tin về tính năng."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_04",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) được đánh giá bao nhiêu điểm?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "3.8",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) được đánh giá 3.8 điểm."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/msi-modern-15-b12mo-i5-625vn",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_05",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_06",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 359 mm - Rộng 241 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.7 kg",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có kích thước: Dài 359 mm - Rộng 241 mm - Dày 19.9 mm và khối lượng: Nặng 1.7 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_07",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về pin như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "3-Cell, 39.3 Wh",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có pin 3-Cell, dung lượng 39.3 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_08",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có hỗ trợ khe đọc thẻ nhớ không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Micro SD",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) hỗ trợ khe đọc thẻ nhớ loại Micro SD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_09",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có hỗ trợ kết nối không dây như thế nào?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) hỗ trợ kết nối không dây qua Bluetooth 5.2 và Wi-Fi 6 (802.11ax)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_10",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về card màn hình như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) sử dụng card màn hình tích hợp - Intel Iris Xe Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_11",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có hỗ trợ nâng cấp RAM không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không hỗ trợ nâng cấp",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) không hỗ trợ nâng cấp RAM."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_12",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có webcam không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có webcam chất lượng HD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_13",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về công suất bộ sạc như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "65 W",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có công suất bộ sạc 65 W."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_14",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về hệ điều hành như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) sử dụng hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_15",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có bộ xử lý như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 1235U",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) sử dụng bộ xử lý Intel Core i5 Alder Lake - 1235U."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_16",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về loại RAM như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "DDR4 (Onboard)",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) sử dụng loại RAM DDR4 (Onboard)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_17",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về tốc độ CPU như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có tốc độ CPU 1.30 GHz và tốc độ tối đa Turbo Boost 4.4 GHz."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_18",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về màn hình như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có màn hình 15.6 inch, độ phân giải Full HD (1920 x 1080), tần số quét 60 Hz, công nghệ màn hình tấm nền IPS, chống chói Anti Glare."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_19",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về công nghệ âm thanh như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hi-Res Audio",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) sử dụng công nghệ âm thanh Hi-Res Audio."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_20",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về cổng giao tiếp như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, 2 x USB 2.0, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB, Power Delivery và DisplayPort)",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có cổng giao tiếp bao gồm jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, 2 x USB 2.0, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB, Power Delivery và DisplayPort)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_21",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về thông tin khác như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Thời điểm ra mắt: 2023",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) được ra mắt vào năm 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_22",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về màu sắc không?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_23",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về giá gốc không?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) không có thông tin về giá gốc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_24",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về phần trăm giảm giá không?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) không có thông tin về phần trăm giảm giá."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_25",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về khuyến mãi áp dụng đến khi nào không?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về khuyến mãi áp dụng đến 23:00 ngày 01/05."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_26",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về số lượng đánh giá không?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "6",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có tổng cộng 6 đánh giá."
},
{
"qa_id": "p_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_qa_27",
"question": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có thông tin về điểm đánh giá trung bình không?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "3.8",
"long_answer": "Laptop MSI Modern 15 B12MO i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (625VN) có điểm đánh giá trung bình là 3.8."
}
]
}
Download "qna_laptop-msi-modern-15-b12mo-i5-625vn_20240407_161457.json" here.
36
https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w
{
"product_id": "laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_01",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "8.490.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có giá 8.490.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_02",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) hiện không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_03",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có kích thước như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 325.4 mm - Rộng 216 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.55 kg",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có kích thước: Dài 325.4 mm, Rộng 216 mm, Dày 19.9 mm, Nặng 1.55 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_04",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có khối lượng bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "1.55 kg",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có khối lượng 1.55 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_05",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) hiện không có thông số kỹ thuật."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_06",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có bộ xử lý gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Intel Core i3 Tiger Lake - 1115G4",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có bộ xử lý Intel Core i3 Tiger Lake - 1115G4."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_07",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có bao nhiêu nhân?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "2",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có 2 nhân."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_08",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có tốc độ CPU là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "3.00 GHz",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có tốc độ CPU là 3.00 GHz."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_09",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "16 GB",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) hỗ trợ RAM tối đa 16 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_10",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có màn hình bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "14 inch",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có màn hình 14 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_11",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có độ phân giải màn hình là bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có độ phân giải màn hình là Full HD (1920 x 1080)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_12",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có card màn hình gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có card màn hình là Card tích hợp - Intel UHD Graphics."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_13",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có cổng kết nối gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, 2 x USB 2.0",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có cổng kết nối: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, 2 x USB 2.0."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_14",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có kết nối không dây gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 4.1",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 4.1."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_15",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có webcam không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "VGA Webcam",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có webcam là VGA Webcam."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_16",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có tính năng khác gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bảo mật vân tay",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có tính năng khác là Bảo mật vân tay."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_17",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có đèn bàn phím không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Không có đèn",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) không có đèn bàn phím."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_18",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "2-cell Li-ion, 37 Wh",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có thông tin pin: 2-cell Li-ion, 37 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_19",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) sử dụng hệ điều hành gì?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "Windows 11 Home SL",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) sử dụng hệ điều hành Windows 11 Home SL."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_20",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "2022",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) ra mắt vào năm 2022."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_21",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.3",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có điểm đánh giá trung bình là 4.3."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_22",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có bao nhiêu lượt đánh giá?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "44",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có 44 lượt đánh giá."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_23",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_24",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có thông số kỹ thuật gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) hiện không có thông số kỹ thuật."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_25",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có thông tin về giá không?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "8.490.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có giá 8.490.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_26",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có thông tin về thiết kế không?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) hiện không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_27",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có thông tin về điểm đánh giá không?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "4.3",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có điểm đánh giá trung bình là 4.3."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_28",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có thông tin về thông số kỹ thuật không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) hiện không có thông số kỹ thuật."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_29",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có thông tin về tiện ích không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) hiện không có thông tin về tiện ích."
},
{
"qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_qa_30",
"question": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có thông tin về đánh giá không?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "44",
"long_answer": "Laptop Asus Vivobook X415EA i3 1115G4/8GB/256GB/Win11 (EK2034W) có 44 lượt đánh giá."
}
]
}
Download "qna_laptop-asus-vivobook-x415ea-i3-ek2034w_20240407_161537.json" here.
37
https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1
{
"product_id": "laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_01",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "24.990.000₫",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có giá 24.990.000₫."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_02",
"question": "Màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có độ phân giải bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
"long_answer": "Màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có độ phân giải Full HD (1920 x 1080)."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_03",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có tính năng bảo mật vân tay không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) không có tính năng bảo mật vân tay."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_04",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có card màn hình là gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "NVIDIA GeForce MX550 2 GB",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có card màn hình là NVIDIA GeForce MX550 2 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_05",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "16 GB",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) hỗ trợ RAM tối đa 16 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_06",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có webcam không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có webcam HD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_07",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 234.9 mm - Dày 17.5 mm - Nặng 1.65 kg",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có kích thước Dài 358.5 mm - Rộng 234.9 mm - Dày 17.5 mm và nặng 1.65 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_08",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) ra mắt vào thời điểm nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "2023",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) ra mắt vào năm 2023."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_09",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có hỗ trợ kết nối không dây không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) hỗ trợ kết nối không dây Wi-Fi 6 (802.11ax) và Bluetooth 5.3."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_10",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có thông tin pin như thế nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "4-cell Li-ion, 54 Wh",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có pin 4-cell Li-ion, 54 Wh."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_11",
"question": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có mấy màu sắc?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) không có thông tin về màu sắc."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_12",
"question": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có thiết kế như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) không có thông tin về thiết kế."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_13",
"question": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có kích thước bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 234.9 mm - Dày 17.5 mm - Nặng 1.65 kg",
"long_answer": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có kích thước Dài 358.5 mm - Rộng 234.9 mm - Dày 17.5 mm và nặng 1.65 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_14",
"question": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có khối lượng bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 234.9 mm - Dày 17.5 mm - Nặng 1.65 kg",
"long_answer": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có kích thước Dài 358.5 mm - Rộng 234.9 mm - Dày 17.5 mm và nặng 1.65 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_15",
"question": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) không có thông số kỹ thuật."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_16",
"question": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có thông tin về pin như thế nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "4-cell Li-ion, 54 Wh",
"long_answer": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có pin 4-cell Li-ion, 54 Wh."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_17",
"question": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có hỗ trợ kết nối không dây như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3",
"long_answer": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) hỗ trợ kết nối không dây Wi-Fi 6 (802.11ax) và Bluetooth 5.3."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_18",
"question": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có thông tin về hệ điều hành như thế nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn",
"long_answer": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có hệ điều hành Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_19",
"question": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có thông tin về công suất bộ sạc như thế nào?",
"question_category": "thông tin khác",
"short_answer": "65 W",
"long_answer": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có công suất bộ sạc 65 W."
},
{
"qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_qa_20",
"question": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có thông tin về card màn hình như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "NVIDIA GeForce MX550 2 GB",
"long_answer": "Máy tính xách tay Dell Inspiron 15 3530 i7 1355U/16GB/512GB/2GB MX550/OfficeHS/Win11 (N3530I716W1) có card màn hình là NVIDIA GeForce MX550 2 GB."
}
]
}
Download "qna_laptop-dell-inspiron-15-3530-i7-n3530i716w1_20240407_161614.json" here.
38
https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002_qa_01",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "19.990.000₫ *",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có giá 19.990.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002_qa_02",
"question": "Màn hình của Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có kích thước bao nhiêu inch?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "15.6 inch",
"long_answer": "Màn hình của Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có kích thước 15.6 inch."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002_qa_03",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có tính năng khóa vân tay không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) không có tính năng khóa vân tay."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002_qa_04",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có card màn hình là gì?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Card rời - NVIDIA GeForce RTX 3050, 4 GB",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có card màn hình là Card rời - NVIDIA GeForce RTX 3050, 4 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002_qa_05",
"question": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có hỗ trợ thêm ổ cứng không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe mở rộng (nâng cấp tối đa 1 TB)",
"long_answer": "Laptop Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có hỗ trợ thêm ổ cứng 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe mở rộng (nâng cấp tối đa 1 TB)."
}
]
}
{
"product_id": "laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002_qa_06",
"question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có thông số kỹ thuật bao gồm Bộ xử lý Intel Core i5 Alder Lake - 12450H, RAM 16 GB, ổ cứng 512 GB SSD NVMe PCIe, màn hình 15.6 inch Full HD 144 Hz, card màn hình NVIDIA GeForce RTX 3050 4 GB, và nhiều tính năng khác."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002_qa_07",
"question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "Dài 362.3 mm - Rộng 237.4 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 2.1 kg",
"long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có kích thước Dài 362.3 mm - Rộng 237.4 mm - Dày 19.9 mm và nặng 2.1 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002_qa_08",
"question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có hỗ trợ thêm bộ nhớ RAM không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Hỗ trợ RAM tối đa 32 GB",
"long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) hỗ trợ thêm bộ nhớ RAM tối đa 32 GB."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002_qa_09",
"question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có webcam HD không?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "HD webcam",
"long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có webcam HD."
},
{
"qa_id": "p_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002_qa_10",
"question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có hỗ trợ kết nối không dây không?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.1",
"long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 7 Gaming A715 76G 5806 i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (NH.QMFSV.002) có hỗ trợ kết nối không dây Wi-Fi 6E (802.11ax) và Bluetooth 5.1."
}
]
}
Download "qna_laptop-acer-aspire-7-gaming-a715-76g-5806-i5-nhqmfsv002_20240407_161638.json" here.
39
https://thegioididong.com/laptop/hp-victus-15-fb1022ax-r5-94f19pa
{
"product_id": "laptop-hp-victus-15-fb1022ax-r5-94f19pa",
"url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-victus-15-fb1022ax-r5-94f19pa",
"questions": [
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fb1022ax-r5-94f19pa_qa_01",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fb1022AX R5 7535HS/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (94F19PA) có giá bao nhiêu?",
"question_category": "thông tin chung",
"short_answer": "19.990.000₫ *",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fb1022AX R5 7535HS/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (94F19PA) có giá 19.990.000₫ *."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fb1022ax-r5-94f19pa_qa_02",
"question": "Thông số kỹ thuật của Laptop HP Gaming VICTUS 15 fb1022AX R5 7535HS/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (94F19PA) như thế nào?",
"question_category": "thông số kỹ thuật",
"short_answer": "Bộ xử lý: AMD Ryzen 5 - 7535HS, RAM: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 144 Hz, Card màn hình: NVIDIA GeForce RTX 2050, 4 GB, Kích thước, khối lượng: Dài 357.9 mm - Rộng 255 mm - Dày 23.5 mm - Nặng 2.29 kg",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fb1022AX R5 7535HS/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (94F19PA) có bộ xử lý AMD Ryzen 5 - 7535HS, RAM 16 GB, ổ cứng 512 GB SSD NVMe PCIe, màn hình 15.6 inch, độ phân giải Full HD (1920 x 1080), tần số quét 144 Hz, card màn hình NVIDIA GeForce RTX 2050, 4 GB, kích thước, khối lượng dài 357.9 mm - rộng 255 mm - dày 23.5 mm - nặng 2.29 kg."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fb1022ax-r5-94f19pa_qa_03",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fb1022AX R5 7535HS/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (94F19PA) có tính năng gì?",
"question_category": "tiện ích",
"short_answer": "null",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fb1022AX R5 7535HS/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (94F19PA) có tính năng không được cung cấp."
},
{
"qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fb1022ax-r5-94f19pa_qa_04",
"question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fb1022AX R5 7535HS/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (94F19PA) được đánh giá như thế nào?",
"question_category": "đánh giá",
"short_answer": "Chưa có đánh giá",
"long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fb1022AX R5 7535HS/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (94F19PA) chưa có đánh giá."
}
]
}
---------------------------------------------------------------------------
RateLimitError                            Traceback (most recent call last)
Cell In[14], line 19
     17 questions_created_new = get_completion(prompt_complete)
     18 while is_valid_json(questions_created_new) == 0:
---> 19     questions_created_new = get_completion(prompt_complete)
     21 print(questions_created_new)
     23 if j ==0: 

Cell In[4], line 3, in get_completion(prompt, model)
      1 def get_completion(prompt, model="gpt-3.5-turbo-1106"):  # gpt-3.5-turbo
      2     messages = [{"role": "user", "content": prompt}]
----> 3     response = openai.ChatCompletion.create(
      4         model=model,
      5         messages=messages,
      6         temperature=0,
      7         seed=20240407
      8     )
      9     return response.choices[0].message["content"]

File /usr/local/lib/python3.9/site-packages/openai/api_resources/chat_completion.py:25, in ChatCompletion.create(cls, *args, **kwargs)
     23 while True:
     24     try:
---> 25         return super().create(*args, **kwargs)
     26     except TryAgain as e:
     27         if timeout is not None and time.time() > start + timeout:

File /usr/local/lib/python3.9/site-packages/openai/api_resources/abstract/engine_api_resource.py:153, in EngineAPIResource.create(cls, api_key, api_base, api_type, request_id, api_version, organization, **params)
    127 @classmethod
    128 def create(
    129     cls,
   (...)
    136     **params,
    137 ):
    138     (
    139         deployment_id,
    140         engine,
   (...)
    150         api_key, api_base, api_type, api_version, organization, **params
    151     )
--> 153     response, _, api_key = requestor.request(
    154         "post",
    155         url,
    156         params=params,
    157         headers=headers,
    158         stream=stream,
    159         request_id=request_id,
    160         request_timeout=request_timeout,
    161     )
    163     if stream:
    164         # must be an iterator
    165         assert not isinstance(response, OpenAIResponse)

File /usr/local/lib/python3.9/site-packages/openai/api_requestor.py:298, in APIRequestor.request(self, method, url, params, headers, files, stream, request_id, request_timeout)
    277 def request(
    278     self,
    279     method,
   (...)
    286     request_timeout: Optional[Union[float, Tuple[float, float]]] = None,
    287 ) -> Tuple[Union[OpenAIResponse, Iterator[OpenAIResponse]], bool, str]:
    288     result = self.request_raw(
    289         method.lower(),
    290         url,
   (...)
    296         request_timeout=request_timeout,
    297     )
--> 298     resp, got_stream = self._interpret_response(result, stream)
    299     return resp, got_stream, self.api_key

File /usr/local/lib/python3.9/site-packages/openai/api_requestor.py:700, in APIRequestor._interpret_response(self, result, stream)
    692     return (
    693         self._interpret_response_line(
    694             line, result.status_code, result.headers, stream=True
    695         )
    696         for line in parse_stream(result.iter_lines())
    697     ), True
    698 else:
    699     return (
--> 700         self._interpret_response_line(
    701             result.content.decode("utf-8"),
    702             result.status_code,
    703             result.headers,
    704             stream=False,
    705         ),
    706         False,
    707     )

File /usr/local/lib/python3.9/site-packages/openai/api_requestor.py:765, in APIRequestor._interpret_response_line(self, rbody, rcode, rheaders, stream)
    763 stream_error = stream and "error" in resp.data
    764 if stream_error or not 200 <= rcode < 300:
--> 765     raise self.handle_error_response(
    766         rbody, rcode, resp.data, rheaders, stream_error=stream_error
    767     )
    768 return resp

RateLimitError: exceeded quota for this month

import os
import zipfile
​
def zip_files_with_prefix(directory, prefix, zip_filename):
    """
    Zip files with a specific prefix in a directory into a zip archive.
​
    Args:
        directory (str): Directory containing the files.
        prefix (str): Prefix of the files to be zipped.
        zip_filename (str): Name of the zip archive to be created.
    """
    # Get the list of files in the directory
    files_to_zip = [filename for filename in os.listdir(directory) if filename.startswith(prefix)]
​
